【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２２）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -
PO １６ -
PO １７ -
PO １８ -
PO １９ -
PO ２０ -
PO ２１ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，黑騎士，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，白騎士，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜
桀派 ／ 第十六位，紅騎士，擅長避孕術
斯伯奈克 ／ 第四十三位，藍騎士，擅長兵裝術
巴欽 ／ 第十八位，擅長出竅術
因波斯 ／ 第二十二位，擅長機動術
西迪 ／ 第十二位，能力不明
艾妮 ／ 第二十三位，能力不明
華利弗 ／ 第六位，擅長變形術
格剌希亞拉波斯 ／ 第二十五位，擅長透明術
勒萊耶 ／ 第十四位，綠騎士，擅長暗箭術
錫蒙力 ／ 第六十六位，不死魔王，擅長麻醉術
沙克斯 ／ 第四十四位，黑鳩魔王，擅長盲聾術

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主
小公主 ／ 迦蘭女兒，未命名

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
羅德 ／ 總會會長
約翰遜 ／ 第一諮理
保爾 ／ 第二諮理
泰勒 ／ 十二使徒之一

墨西哥新教
聖地亞哥 ／ 老頭，前任尤卡坦州教區的新教騎士團長
馬刁 ／ 光頭少年Ａ，童貞
佩德羅 ／ 跟班少年Ｂ，童貞
莉蓮娜 ／ 聖地亞哥的養女，擁有異於常人的聖魔法潛質

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻
貝爾芬格 ／ 亞巴頓手下侯王，大罪惡魔之怠惰
艾什瑪 ／ 亞巴頓手下侯王，長毛惡魔
芭碧蘿 ／ 亞巴頓手下侯王，女性的至高靈
蓋因 ／ 芭碧蘿手下的惡魔隊長
底波拉 ／ 耶洗別的婢女
尼斯洛克 ／ 鷲頭魔王，底壁領主
伊布力斯 ／ 巨靈魔王，別是巴領主
梅菲斯特 ／ 夢魘魔王，亞實突領主

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者
帕祖祖 ／ 胡姆巴巴的兄弟，風之魔神

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母
庇菈 ／ 太陽女神

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友
忒提斯 ／ 海洋女神

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
庫庫爾坎 ／ 羽蛇后
特佩烏 ／ 羽蛇王
伊休妲 ／ 冥界女神
西巴爾巴十二王 ／ 一死、七死、飛瘡、壞血、惡膿、黃疸、暗殺、刺殺、水翼、火繩、髑髏、肋骨
伊雪姬 ／ 血月女神、天空心臟
伊雪兒 ／ 滿月女神、大地心臟
Ｄ神 ／ 創世古神

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴，第二天使
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使，第七天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使，第一天使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目、神的毒物，第五天使
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令，第三天使
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福，第四天使
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒，第六天使
卡西爾 ／ 能天使，別稱神的速度，為加百列的副手
烏列爾 ／ 天使長，別稱神的光

【神秘陣營】
克蘇魯神話
克蘇魯 ／ 水屬邪神，詳細不明
哈斯塔 ／ 風屬邪神，詳細不明

末日巨獸
利維坦 ／ 水中巨蛇
席茲 ／ 空中巨鳥
貝西摩斯 ／ 地上巨獸

其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？
深淵 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

新ｐｏ無文，上個ｐｏ就快爆開定先

LM同正評

等迦蘭養好返身子

幾快手

咁艾因加納幾時再有甜 一個佢一個雅典娜都同蘇哥無咩交流

等迦蘭養返好身子，先可以有齊人之福

秦王簽到

新地報道

比定個正皮你等再加甜

恭迎聖駕

無問題

天子出沒注意

新讀者留名

新post留名

新post無文

同蘇哥爭位

你都係同蘇哥爭位

歡迎

聽日蘇b再現

留名

捉到你成日話蘇哥快

正皮

留名推

幾時會搵返杜夕嵐
好耐冇出過場

蘇哥點會唔快，有轉移術架喎

其實蘇哥有無用過避孕術

早起的鳥兒推啊推

遲早世界大戰，蘇哥全世界既後宮都要幫拖

自己唔記得留名添
同埋多謝各位幫推

推得多係咪會長啲？

除左避孕術仲有其他原因蘇哥咁耐都係得一個b，唔計人魚

盡力

路西法

btw皮已正等出文

聽講今晚長

排隊等入閘

唔好自我安慰啦

黑貓打成點 使唔使艾因加納比啲聖油你捽

蘇哥啲精渣

黎啦

１０

剎那間戰場恢復平靜，連火山也靜下來，只有山林大火不斷燃燒，燒得蘇梓我何其焦慮。他變回人形便飛進火山，急不及待要確認迦蘭等人的安全。

沿著魔法火藥的氣味追蹤到火山洞內，滿地躺著死傷的族人與聖殿騎士；再看看牆上的無數凹痕，可想而知此地曾激烈大戰。

「蘇先生，看見你就好了。」艾因加納把傷藥交給騎士後，便走向蘇梓我問：「只有先生一人嗎？外面的天使怎樣了？」

蘇梓我生氣回答：「可恨啊，天使數目太多，不只二翼的，還有四翼的，通通都在阻礙本王救人。迦蘭呢？她人在哪裡？」

「請安心，迦蘭和她的女兒都安好。」艾因加納走近正躺在地上休息的迦蘭，抱起小公主回到蘇梓我的身邊。

蘇梓我看見小公主在如此情況下依然能安詳熟睡，果然這女孩遺傳了自己的英雄血統！蘇梓我鬆一口氣，突然失去知覺便暈倒了。

蘇梓我暈倒是魔力和體力透支。之前遠征希伯侖幾乎連喘息的機會都沒有，剛剛又以一人之力對抗幾千天使；頻繁使出撒旦力量神算擁有神骸的身軀也無法承受如何龐大的力量。

幸好的是，蘇梓我只需要休息、尤其是以色慾補回力量即可。但今個晚上，天使軍和烏列爾所計劃的不但只是襲擊所羅門群島。又或者說，烏列爾想綁架蘇梓我的女兒只不過是興之所至，真正的目標卻是第四號角天使──巴拉基勒。

同夜米迦勒親率第一聖歌團突襲莫斯科，雖有各路援軍合力擊退天使，但巴拉基勒逃離莫斯科的消息，也要到蘇梓我等人回到撒馬利亞之後才知道。

斷

斬

樓主我們到了

睇過

天使左右夾擊

「一喜，一憂。」王宮的例行早會上，蘇梓我起初聽見壞消息心情有點差，但想起喜事便在眾魔面前大笑說：「喜當然是本王的女兒平安誕下，就連天使想搶也搶不走，哈哈！不過繼續留在地上實在太危險了，這段日子迦蘭和艾因加納會先在撒馬利亞休養，大家可要小心照顧她們……咦？艾因加納怎麼妳也在這裡？妳不用照顧迦蘭母女嗎？」

艾因加納看起來有點疲倦，答道：「阿提蜜絲照顧聖德芬，聖德芬照顧巴力西卜，同時阿提蜜絲亦順便照顧著迦蘭和公主。我來只是想說一下關於小公主的事情而已。」

「嗯？剛才我看她睡得很甜，應該沒什麼問題吧？」

艾因加納嘆氣，「蘇先生知道昨晚為何我和迦蘭都沒有受傷？」

「這一定是因為本王大殺四方，嚇得天使聞風而逃吧？」

艾因加納閉眼回應：「蘇先生帶給了天使麻煩，但火山內還有另一人物及時登場，是她把天使擊退的。而那個人……正是小公主。」

「小公主？妳說我那個可愛的女兒嗎？」蘇梓我心情不錯，笑著回應：「艾因加納啊，說笑也要分場合嘛。」

「小公主她現在的確是跟普通孩子無異，但昨夜亦確實是她拯救了我們，把天使擊退。雖然也有所羅門的寶藏相助就是。」

蘇梓我始終聽不懂，「就那剛出世的孩子？連站都站不穩吧？」

斷到支離破碎

「沒錯，現在的小公主連站也站不穩，所以才說跟平凡嬰孩一樣。不過她還有另一個古神的側面，她誕生的時候就與太陽神庇菈的靈魂同在了。」

「就像雅言那樣有古神附體嗎？」

艾因加納搖頭道：「有點分別呢。利小姐是額外讓維斯塔女神的力量寄生自己身上，而小公主可是天生的坎比翁。」

「坎比翁……」蘇梓我記起伊琳娜的身世，喃喃道：「坎比翁不是夢魔與人類所誕下的孩子嗎？我和迦蘭都不是夢魔啊……慢著，難道迦蘭被其他夢魔污辱了？」蘇梓我馬上指著娜瑪：「是妳嗎？是妳污辱了迦蘭？」

娜瑪面紅駁斥：「笨蛋也要適可而止，女性和女性之間就算是惡魔也沒有能力繁殖啊。」

艾因加納便解釋說：「雖然坎比翁是夢魔族和人類所誕下的後代，但這也因為夢魔與人類的親和性比較高，比較容易繁衍後代而已。但就算夢魔與人類所誕下的坎比翁亦多半夭折，其他惡魔與人類生孩子的個案就更稀少，結果大家才以為半人半魔的坎比翁一定是夢魔所生，其實不然。」

蘇梓我緊張問道：「人類和其他惡魔很難產子嗎？」

「本來不同種族交配誕下的孩子已經有點違背世界的法則，只有某些種族像人魚族那樣，她們處於繁殖期則種族不拘。」

斷到粉碎

所以先同到人魚生b

「原、原來如此，所以不是本王的問題。」

艾因加納疑惑，「蘇先生在說什麼？」

「沒、沒事。」蘇梓我轉話題說：「但既然本王是惡魔大公，所以誕下坎比翁也正常不過嘛。」

「不，小公主的惡魔基因是遺傳自迦蘭小姐的。蘇先生應該記得迦蘭的身世吧？」

火山島上，每位公主在成年時都要在聖泉度過一夜；美其名是神聖的感孕儀式，實際上是邪神作崇，只不過蘇梓我討伐邪神之後代為與迦蘭一起「行神蹟」罷了。這樣說來，火山島的歷代公主都是半人半魔，甚至每一代都更接近惡魔的靈魂。

艾因加納補充：「當然蘇先生也不是平凡人，先生的靈魂沾有古龍族撒旦的血，所以誕下公主的血統在坎比翁當中也是比較複雜的。」

「所以我的女兒屬於什麼種族？」

「因為超越了法則，所以種族是隨機……用人類的語言來說比較像突變。」

蘇梓我喜道：「那不是很厲害嗎？雖然世界由本王來拯救就好，還不需要勞煩她。」

「是很厲害，但坎比翁通常都會有兩個極端的側面。好比伊琳娜能夠化身白龍，小公主亦能變成太陽神庇菈；連外貌都有所不同，昨夜擊退天使的小公主跟現在正在熟睡的她可以說是判若兩人。」

艾因加納越說越凝重：「而且太陽神庇菈……是個比較棘手的神，性格暴戾，至少不能說是善神。在遠古夢幻時代，庇菈就愛好用陽光燒熟人類來吃，是個吃人的神。」

燒人

話說黑貓有無機會將全部甜合集埋一齊 有時見到d女女名（例如伊琳娜）就想去補返佢地份甜

蘇梓我不以為然，「是小孩子都喜歡把東西放進口吧，不要緊，慢慢管教就行。不過剛才說到伊琳娜嘛……」

「對不起，是我太沒用了。」伊琳娜一場站在殿上，垂頭道歉：「沒想到米迦勒突然調動大軍偷襲莫斯科教堂，我和母親大人趕到支援時已經太遲，只能目送巴拉基勒帶著第四號角返回天界……」

母親的阿格蕾則輕佻說：「至少我們保住了聖父喔。」

蘇梓我生氣道：「這個當然，若果連聖父都丟失，我早就把妳們整家人吊起來掛在城門了。」

娜瑪抗議：「我做錯了什麼啊，本小姐有到香港替你擊退天使喔。」

「擊退天使是妳們的份內事，思思和伊西斯也擊退了埃及的天使，而且思思還額外帶來戰利品呢。」蘇梓我說：「相反莫斯科讓巴拉基勒逃脫，那天使很可能又會吹響那殺人號角，世界又有大災難了。」

雅典娜說：「所以要珍惜時機，蘇大人還是跟路西法和好，先把撒旦大人救出來吧。」

蘇梓我交叉雙手苦惱，「要救撒旦又要找路西法，又要忍受他那傲慢的嘴臉，本王才不去求他。」

「但計劃不就是這樣嗎？不論是路西法的計劃，抑或蘇大人的計劃。」

蘇梓我無法反駁雅典娜，「就讓路西法得意最後一次。」

聽晚繼續

天使有備而黎

今晚繼續

暴力ｂ

應該紙言比較容易搵到，而家盡量用女角名做外傳標題
不過啱啱數過，淨係外傳都有８萬幾字，可以獨立成故

思思還額外帶來戰利品
係咩呢

應該無出版商敢出

咁樣釣人癮架黑貓
又話長既

收到

黑貓敢出我敢買

遲d就會知

長係無呃你

係咪要艾因加納比啲聖油你搽先會長啲

係又唔拘

咁快哋問艾因加納攞啦

少女唔鋤愛啊婆（幾千歲）

萬鬼之母過萬歲添

等睇蘇哥挑戰耆靈王

聖德芬有新妹妹

好似長咗係幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅

但個妹會食人

短先係幻覺

黑貓好短係人都知 不過依啲幻覺出現多啲都好

食人既bb仔
唔知佢同聖德芬走埋一齊會點呢

等聖德芬教好佢

超大力

準備斷黑貓！

準備好斷

１１

「你們聽說了嗎？希伯侖那邊很多人都說見過路西法皇太子啊，那些戰敗的貴族都四處尋找皇太子的下落，聽起來路西法皇子是真的在喔。」

撒馬利亞城外有一小鎮，小鎮有一酒館，酒館內喧嚷嘈雜酒氣薰天，卻有幾個半獸人坐在角落內竊竊私語。

大個子的半獸人邊喝邊說：「這怎麼可能，要是路西法真的存在，怎會消聲匿跡幾百年，又偏偏選這個時間出現呢？」

戴眼鏡的半獸人冷笑道：「你們的消息也太慢了吧，撒馬利亞廣場上剛剛張貼了公告，公告當中撒馬利亞大公親自承認了皇太子的存在啊。」

「什麼？」同桌的獸人緊張追問：「公告還有寫其他東西嗎？皇太子出現的話，難道我們又要投靠新的主人？」

「那些事情都不重要，最重要是撒馬利亞大公還宣佈與路西法皇子一起迎接撒旦大人回歸。他們好像已經掌握撒旦大人的下落。」

「撒旦大人！」旁邊惡魔聽見撒旦的皇名都紛紛吵嚷說：「只要撒旦大人重掌魔界，我們魔族就能再次強大！而且地上教會元氣大傷，撒旦大人必定會帶我們攻回到地上！再也不用怕那些人類和天使了──」

「殊！小聲點啊，你忘記撒馬利亞大公本身也是人類出身嗎？」

「就是這樣我才不喜歡啊……如果是撒旦大人回來就好了，又或者路西法大人也好……雖然蘇大公管理是沒什麼問題，但他可是人類啊……總覺得有點奇怪……」

黑貓召喚

暗湧

關於路西法與撒旦重臨的消息在城內城外傳得熱哄哄，魔界似乎又在醞釀另一場翻天覆地的變革，雖然當事人跟那些酒徒無異正在王宮安然大吃大喝。

當蘇梓我決定要跟路西法合作之後，他便下令魔界全土張貼告示，大鑼大鼓宣布要與路西法一同迎接撒旦回歸。既然路西法是撒旦的兒子，路西法也不得不現身與蘇梓我見面，否則便會被其他惡魔瞧不起吧。

「漂亮的以退為進，這樣蘇大人不用親自尋找路西法，路西法反而要上門求見。」雅典娜如此評價。

「反正要找也不知道那傢伙身處什麼地方。」蘇梓我望著雅典娜，問：「怎麼妳會在這裡的？今晚可是本王的家族晚餐，妳是以什麼身分出席？」

雅典娜淡然回答：「我是來輔助娜瑪大人的。」

連日征戰，接下來又要硬闖樞罪之獄救出撒旦，也不知又會遇上什麼危險。因此今晚難得眾人聚首一堂，蘇梓我便在王宮筵開數席，招待後宮為小公主慶祝誕生。

至於晚宴，負責煮菜的，或者說負責蘇梓我起居飲食的，當然是專屬女僕的責任。只要望見娜瑪忙到滿頭大汗在煮飯的樣子，蘇梓我也感到十愉快，非常有趣。

「不過嘛，」蘇梓我又望著雅典娜說：「妳不是說要來幫娜瑪的嗎？怎麼不見妳在忙呢？」

雅典娜坐到席上喝茶，回答：「我不會煮飯。」

「人家也不會煮飯呢。」粉紅夢魔也坐到席上感嘆：「娜瑪不愧是我的女兒，真能幹。」

想像到雅典娜個嘆茶樣講唔識煮飯 好有喜感

真能幹

阿格蕾生氣糾正雅典娜：「叫姐姐啊，夢魔族是不會老的。」

阿格蕾身後還有那個害羞又自卑的伊琳娜姐姐，果然這家族還是太吵了，蘇梓我便走到另一桌，看見迦蘭剛好抱著公主走進宴會廳。

「勇者大人，今晚很熱鬧呢。」

「哇哈哈哈，全部人都是來給妳和公主祝賀的。」蘇梓我急不及待想把嬰孩抱過來，旁邊的艾因加納看見便小聲提醒：

「公主還在熟睡當中，蘇先生請溫柔點。」

「知道了、知道了。」蘇梓我把公主放到臂上，像搖籃般慢慢搖晃，仔細看著她的臉。

這時候公主的圓渾胖臉確實與之前在火山內不同，沒有了殺氣，臉蛋也軟綿綿的，還有頭頂的紅毛也十分柔軟。

蘇梓我感嘆道：「說起來怎麼會有個小孩在我手上的。」

迦蘭說：「她可是我們的孩子喔，勇者大人你當晚做過什麼事情不會忘記吧？」

「嗯嗯，只是我在想，怎麼我只是發洩一下就變成有個小孩在我懷中。」

「別說得孩子好像是由精氣變成那樣啦。」

蘇梓我又望著公主的五官，也許跟自己有點相似，又或者不一樣，要說的話還是偏向相似那邊吧？

「就等勇者大人為她取名字呢。」

迦蘭的話，其實也是蘇梓我苦惱了一日一夜的話；他就是拿不定主意，感覺替小孩改名可是一件重大事情。

「還是回來再改名吧。」

「嗯，我等勇者大人回來。」

有啲驚蘇生同路西法傾唔成

「──哦哦哦哦哦！」忽然有聲音跑來，聖德芬大叫：「是人類的小孩子！」想搶抱公主，卻被蘇梓我按住額頭制止。

娜瑪連忙走過來教訓蘇梓我：「聖德芬也我們家的女兒啊，你這笨蛋不能夠偏心的。」

蘇梓我說：「那我也抱抱聖德芬好了。」

「不行，笨蛋是變態的！」

蘇梓我白眼望著娜瑪問：「妳說妳怎樣教女？」

「聖、聖德芬只是說事實而已！」娜瑪又大叫：「糟了，忘記我還在煮菜！」

「唉，希望聖德芬沒有遺傳到妳的笨就好了。」

娜瑪牽著聖德芬跑回廚房，回頭罵道：「才不會遺傳呢！」

「小孩子──！」

聖德芬的聲音遠去，或者有空就給她和公主倆玩玩吧，反正她年紀好像也差不多，蘇梓我如此想著。

「蘇哥哥。」最後輪到夏思思纏著蘇梓我，從後面抱著他說：「明天早上路西法皇子一定會來找蘇哥哥呢。」

「嗯，怎麼了？」

夏思思一改平日稚氣的笑臉，認真勸說蘇梓我：「如果可以的話，還是不要跟路西法皇太子作對比較好……就算要對抗，也千萬不要跟撒旦大人為敵。」

已經是第幾次了，之前佛爾卡斯也是千叮萬囑告訴蘇梓我要順應撒旦之意。

「但不由得我選擇，這要看路西法的表現。」

夏思思微笑說：「明白了，蘇哥哥一定要早點回來，跟思思生小孩呢。」

蘇梓我拍打思思的頭：「生了小孩，妳的胸也能夠長回來吧！哈哈！」

「蘇哥哥還是有偏見呢。」夏思思鼓腮拍打蘇梓我，在前往樞罪之獄前，蘇梓我在眾女相伴下度過了溫暖的一夜。

都係小娜娜最全能

仲多個撒旦

阿格蕾生氣糾正雅典娜：「叫姐姐啊，夢魔族是不會老的。
係咪無左一句

打過啦

「人家也不會煮飯呢。」粉紅夢魔也坐到席上感嘆：「娜瑪不愧是我的女兒，真能幹。」

「阿格蕾太太，妳前後兩句話互相矛盾。」

阿格蕾生氣糾正雅典娜：「叫姐姐啊，夢魔族是不會老的。」

的確漏左一句

沾有撒旦嘅血咋 要全身放血之後將撒旦嘅血輸落蘇哥到好似係

第一次失手

證明左黑貓準時

血淋淋隔住毎 mon 都覺得腥

仆街今晚遲左添 做緊功課
突然咁和平點解我覺得好快又大檸樂既

加油
大咩檸樂蘇哥未見過

蘇哥遇強越強姐 多謝黑貓但係我冇蘇哥咁勁 想要啲艾因加納既聖油

唔怪得睇唔明 我開頭冇睇到係糾正雅典娜 仲以為唔可以叫女兒要叫姐姐添

有聖油仲駛做功課

啲油係咪由印度進貢比蘇萊曼㗎

擺咗咁耐未過期咩？ 半粒過期大還丹先得25年功力

過期都冇所謂 反正零乘幾多都係零 我唔會唔記得蘇哥之前派報紙

等睇蘇哥生粒粒

哦哦哦哦哦！

你有啱喎屌

感謝支持

噢噢噢噢！

嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟嘟就無文出

今晩休息

今晚休息嘅黑貓應該會好快變肉醬

變粉塵

無文出要加更十篇

黑貓出名又長又準時，點會無文出

１２

清晨，整個撒馬利亞城的惡魔都從睡夢中驚醒，因為撒旦的魔力近了。龍車從暗空飛來，拉車的龍雖然只是半翼龍，但車內是真正的龍族皇太子；路西法騰雲駕霧而至，撒馬利亞王宮的守衛都不敢攔下。

然而事情盡在預期，蘇梓我今天也特別早起，與眾魔神在王宮大殿等候路西法。這是關係到魔界以及這個星球命運的一次會面。

「蘇梓我。」路西法依舊穿著灰布斗篷，但無法遮掩他的高傲，「我已經看到各大城鎮貼的公告，你什麼時候改變主意想找我合作了？」

蘇梓我同樣趾高氣揚，正面回答路西法：「這一刻統治魔界的是本王，本王自然要謀求子民的福祉，將撒旦從樞罪之獄救出。」

「真奇怪呢，居然跟你之前所說的話完全相反。」路西法嘲諷道：「聽說不久前天使分途襲擊地上教會，蘇梓我你更被第三聖歌團圍剿重傷，差點連骨肉都保不住。所以說缺乏王者器量的人終歸亦無法坐穩王座，還是要請求吾皇撒旦來主持大局。」

「說得好像親歷其境一樣。」蘇梓我忍氣吞聲，「算了，拯救撒旦是答應萬鬼之母所求，與你無關，亦與你父母無關。」要說的話，拯救撒旦也是蘇梓我雙親的宿願，想清楚後蘇梓我便接受與路西法一同行動了。

「好吧，我也對人類的想法沒有興趣，只要結果能令撒旦重臨就好。」路西法問：「我看你也不喜歡廢話，準備好出發了嗎？」

「樞罪之獄在哪裡？」

「比起鬼界更深的地方。」

接著，路西法與蘇梓我二人登上半翼龍車，轉眼飛到城外隨便一個通往鬼界的深坑前。只見坑洞內有無數漆黑惡鬼衝往魔空，並排砌成黑柱，蘇梓我心想最近惡鬼的數量好像比起他初到魔界時多了，是星星的靈魂變得更污濁嗎？

路西法一言不發，揚手使啟明晨星驅散惡鬼，黑柱灰飛煙滅，通往地底深淵的隧道變得燈光通明，猶如白晝。至於眼前的路西法沒有任何示意，就一躍而下飛往深淵去。

蘇梓我緊隨其後，當穿越魔與鬼的界線時，身體異常沉重，意識像要被剝離身體般。那是熟識的感覺，但今次同時又有陌生的感受。

以往蘇梓我只能夠憑藉本能探知靈魂流動，摸黑在羊腸鬼道穿梭；如今卻有啟明星引導蘇梓我朝往地心飛行，各種奇異岩石在身邊高速掠過，地道牆壁像什麼內臟一樣噁心。這時候蘇梓我才發現鬼界地道四通八達儼如迷宮，是星球規模的巨大迷宮，複雜性遠超想象千百倍。

──突然視界豁然開朗，路西法帶領蘇梓我來到一個地底空洞，一望無際，而且無需照明魔法亦足以燃亮整個空間。

浮空的蘇梓我望向地面熊熊烈火，嘆道：「那是熔岩？地獄？但不可思異，即使空洞被火光照得通紅，這裡卻不如火山內高溫灼熱。」

路西法答道：「那是低溫火，是幻象的火，不燒肉體，只燒靈魂。這裡也不是地獄，亦不是樞罪之獄，卻是第一個入口。」

今晚無人嘅

「是樞罪之獄的入口，而且是第一個入口？」蘇梓我閉目感應四周波長，續道：「這裡有很沉重的靈魂數目，是靈魂循環的一部分嗎？」

路西法有點訝異，「想不到你的感覺還算敏銳。或者說，樞罪之獄本來就是靈魂循環的盡頭。」路西法問：「就你所知，靈魂的循環是什麼東西？」

「所有靈魂生死有時。但死亡帶來的負面情緒，加上生前遭受的污染，生命必需回歸靈魂的循環加以淨化才能夠重生。」

事實上萬鬼之母正是能夠干涉循環，吞下樞罪產出惡鬼，所以才喚作萬鬼之母。至於那些天使本來就不屬於『世界』的靈魂，且沒有壽命，既不受靈魂循環的束縛，平凡生命亦無法把天使殺死亦是這個原因──蘇梓我如此理解。

路西法嗤之以鼻，「確實你們人類有好好學習教會的教導。不過樞罪究竟是何物，為何萬物有原罪，天使卻沒有，那真是正邪之別嗎？所有答案都在於樞罪之獄當中。」

語畢，路西法飛向低溫火海，二話不說就潛到海中，背影從火焰消失。蘇梓我一知半解，無奈同樣跳進火海，赫然看見海底之下又是另一個巨大空間，這才是地獄的感覺。

火海中看見一個個浮游靈體面目猙獰，被另外的奇異靈魂用剪刀切斷身體；所斷的部位不是其他，正是生殖器官！蘇梓我看得痛苦，一時不留神，那些切人生殖器官的靈體已經飛來亮刀──

我剪

剪！

該剪

一刀的快感
剎那凹陷

路西法擋在面前，橫手一揮；靈體本來沒有五官，被路西法的晨光一掃更化成微塵，不似人形。

蘇梓我驚問：「那是什麼淫邪妖孽？」

「那是『深淵』的靈魂抗體。」瞧見蘇梓我一臉無知，路西法愉快笑道：「鬼界的迷宮回廊不像是這顆星球的『血管』嗎？用你們人類的語言來說，這第一道門就是『深淵』的免疫系統的第一重關卡。」

想起這顆星球本來是「深淵」的土地，如今「世界」的靈魂入侵星星的核心，免疫系統諸如白血球就會群起殲滅外來的病毒，或名為「世界」靈魂的細菌。因此，切斷外來靈魂的生殖器，即等於壓抑細菌繁殖罷了。

路西法說：「這就是樞罪的由來，這裡正是『色慾之獄』。傷殘的靈魂縱使之後由萬鬼之母淨化，但它們在色慾之獄所受之苦卻是無法磨滅；越是壓抑越是反彈，重生的靈魂帶著強烈慾望重生，這也就是教會所說的原罪。

「然後帶著色慾的靈魂在地上作惡，死後回歸『色慾之獄』再受更嚴厲的懲罰、折磨，背負更深重的罪孽輪迴。靈魂的循環，起初藉由萬鬼之母總算能夠穩住天秤，但經歷無數循環後天秤不但傾倒，用來支撐的直柱更幾乎折斷，最後承擔壓力崩潰的重任，你當然知道是誰吧？」

蘇梓我回答：「樞罪之獄的撒旦。」

路西法冷笑說：「走吧，還有第二獄等著我們，那裡有更凶狠的惡鬼、靈體、刑罰。」

咁有7獄 之後先到樞罪之獄

斷蘇哥！斷蘇哥！

蘇哥畀人剪

英雄所見略同

好快架啫，唔駛好似打黃道十二宮咁

快唔快要睇短貓進度

斷左個故就無野寫架喇

一定快

寫得短梗係快

睇蘇哥比人中出

幾正喎

路西法:剪9蘇哥條野咁我地味冇甜故睇 跟住就幫蘇哥擋

唔好嘗試有任何 hehe 既想法

我冇hehe呀 冤枉阿黑貓

光屬原初神器得電筒用途

有照死d鬼

與神同行既feel 呢度開始有啲複雜，聽日再重睇

一日一獄一星期岩岩好同撒旦甜蜜蜜

點解要幫蘇哥擋住？由得佢俾人剪咪仲好

除非

因為要蘇哥係樞罪之獄打丁過世

關係到路西法係複雜d

加埋路西法，蘇哥 molamola

有撒旦陪唔駛打丁

撒旦打天使唔得閒同蘇哥hehe

撒旦龍形肉便器

撒旦見到蘇哥
會講啲乜，話佢係世界上最淫賤嘅存在

食飯，遲半個鐘

8點半又要睇黑貓

１３

原本浸淫在低溫火海中，當越過另一界線後，火海空間赫然變得通透。蘇梓我隨意伸手攪拌面前空間，已經分不清自己是懸浮於海中、火中、抑或是空氣中。

不過眼裡雖是無色，異常惡臭卻衝進鼻孔。蘇梓我瞧見腳下大地堆滿腐屍，屍上有蔓藤、蛆蟲、和黑色的黏液浸滿岩石地，此地居然是靈魂的亂葬崗。

「他們是被『餓死』的。」路西法說：「第二層『暴食之獄』，獄卒會斷絕其他入侵靈魂的養分，使他們失去動力，只能在在饑餓中爬行掙扎、同類相吃，簡直是地獄的慘象。」

聞言仔細一看，那些靈魂斷肢有血有肉，蘇梓我悔恨這時候他有超常視力，預視術不應用來叫自己作嘔。

蘇梓我催道：「趕快去救撒旦吧，我不是來看堆填區的。」

「你好像忘記我們在入侵地獄，要再前進就拿出真本事吧？」

路西法冷笑，同時已經有無數餓鬼包圍二人。於是路西法示範一招，放出一瞬閃光把餓鬼的眼睛刺盲，蘇梓我則召喚雙劍幾道火軌將幾十餓鬼切斷。

但事與願遺，餓鬼的血引來更多餓鬼，連正在受苦的靈魂都一湧而上，蘇梓我殺之不盡。旁邊路西法只是拍掌讚嘆：「薩麥爾的雙劍依舊削鐵如泥，不愧是天使的兵器。」

會唔會撞到寫神曲嘅但丁

嘟嘟嘟嘟

懶惰之罪應該係比野追不停咁跑

無文睇

嘟嘟嚕

「你這混蛋站在這裡做什麼，不是要我把全部餓鬼通通殺掉吧？」

路西法嘴角揚起反問：「你辦不到嗎？」那副嘴臉實在欠打。

不過此時蘇梓我的右手手背放出黑暗魔光，原來如此，身負七罪的自己不可能被暴食難倒；於是蘇梓我丟下雙劍，伸掌擋於大群餓鬼之前，大喝一聲！

暴食的魔力從手掌溢出倍大，魔掌蓋過千百餓鬼，五指抓緊握拳──無數餓鬼就被蘇梓我的「暴食之手」吞噬，魂飛魄散，其餘餓鬼見狀皆逃。

至於蘇梓我則全身亢奮，感到血液沸騰，像消化了無數靈魂，嘆道：「這是巴力西卜的能力啊……」

「總算你能夠駕馭其他大罪惡魔的力量。」

語畢，路西法以晨星開路，照耀眼前大地，直至大地盡頭是無底的斷崖，那是通往第三獄「貪婪之獄」的路。

蘇梓我御風而行，越過界線，清脆悅耳的金屬聲響在耳邊令人昏醉。同時前方的路西法降落在斷崖之前，崖下是個無窮盡的金幣海，閃閃生輝，比起所羅門的寶藏還要巨大百倍。

不過金幣海也是地獄，被囚禁於貪婪之獄的靈魂只能被金幣束縛、營營役役。罪魂分成兩批，雄性的要把池內所有金幣反轉變成正面，雌性的要把金幣反轉背面，雙方工作永遠無法結束，將靈魂消耗殆盡。

中性嗰啲係咪要橦起啲金幣

蘇梓我看得不耐煩，便用魔力把所有金幣變成甲蟲飛走，地下那些辛勤工作的靈魂一時間不知所措，只懂追遂甲蟲亂飛；金幣海哄動起來，引來貪婪之獄的「獄卒」包圍蘇梓我和路西法，且十分耀眼。

原來貪婪之獄的獄卒都用最堅硬的鑽石作為劍、盾、鎧甲。蘇梓我二話不說砍掉一敵，肩膀已經感到有點酸。

但見路西法垂下雙手，在他眼前忽有交錯光刃亂舞；只需一眨眼，獄卒便身首異處，殺於無形。

路西法笑道：「別在這種地方浪費時間了，我們還有四獄要走呢。」

沿著金銀幣的河流飛行，二人來到怠惰之獄，身體越來越沉重──但不能休息，根據之前經驗，怠惰之獄反而是勞役靈魂的地獄。

因過度的勞役而產生怠惰的原罪，因怠惰之罪死後遭更嚴厲的刑罰，已經分不清楚罪和罰的因果關係了。

還好在所有大罪惡魔之中，貝爾芬格與蘇梓我算是較多交流，相性亦比較高；蘇梓我驅動怠惰的大罪魔法催眠眾靈，然後大模斯樣離開荒漠，轉眼來到另一個幽暗峽谷。

峽谷後是嫉妒之獄，獄卒靈體看見大公王與皇太子的駕臨，便煽動所有靈魂一同圍捕。

今晚好長

蘇梓我與路西法沒有交談，卻有共識，左右散開各自狩獵。路西法操縱光影殺敵，蘇梓我則用大鐮收割靈魂，二人爭鋒相對，不分仲伯，轉眼獵殺靈體無數。嫉妒之獄原本只是充斥謾罵，但殺戮過後一片哀鴻。

路西法回頭望蘇梓我，又再冷笑；似乎十分享受，然後捉緊斗篷又飛向下一關傲慢之獄。當然，路西法作為傲慢的大罪惡魔，傲慢之獄的一切他不放在眼內，來擋路的路西法都只是用眼神就把他們轟得煙消雲散，連半分鐘都阻不了龍皇太子的行進。

踏破六獄，距離撒旦被囚之地只差一步，卻忽然瀰漫著銳利的殺氣。一直瞧不起獄中靈體的路西法不其然道：

「果然在這裡，我找了幾百年的獵物。」

坐鎮憤怒之獄中間的是一頭龐然巨獸，龍身豺首，雙目總是燃燒，就想殺人一樣；灰色毛皮上插滿刀劍槍戟，比起刺蝟更像是一座會走路的劍塚，其身軀比起蘇梓我化身赤龍還要巨大。

萬鬼之母給它起了一個名字，叫睚眥，意即怒目而視，為龍生九子之一，也是樞罪之獄最後的門神。

──吼吼！

龍嘯一聲，不但鼓動蘇梓我的心臟，空間更是天變地異，天和地都消失了！猶有山崩地裂之壓迫感。只剩下混沌包圍他們，蘇梓我感到麻煩，問路西法：

「你追尋牠幾百年幹什麼？」

「看不見牠身上的萬種兵器嗎？地上的人死了以後不但靈魂被噬，武器也被牠藏起來，失落於世上的神兵大多插在牠身上，不是很有趣嗎？」

蘇梓我亦喜歡武器，最好就是不花氣力就能毀天滅地的，便滿心歡喜飛向睚眥──

睚眥張開巨口，口吐巨劍！閃出火花，蘇梓我應聲被轟退數米。只見睚眥不動如山，擺好姿勢對蘇梓我虎視眈眈，不知誰是獵人誰是獵物。

仲有邊隻黑貓

黑貓唔係一隻隻㗎，係一pat pat㗎

蘇哥同lucifer都變赤龍打

或者撞到黑貓

本來都想寫好似倉鼠咁跑

最後一把原始神器比隻野拿(偷)左？

中性可以破地獄

路西法唔知識唔識變龍

係喎，仲有一件原初神器

蘇哥屬性專用神器萬能假鳩

留個靚名 啱啱先註冊帳號

我識咪得

歡迎你

俾你亂入危害後宮

好空虛

咁夜訓

起身去實習

加油

快啲出多啲文填滿我嘅暴食

暴食下場俾人用籠囚禁

食左你個籠

早d擔凳仔先

文啊

豈敢遲到 你隻短J貓

１４

然而，身為魔界的第一人，繼承撒旦力量的大公王，蘇梓我怎可能被一頭怪物擋住去路？

他與睚眥怒目相視，但睚眥視線竟是無形之刃，一陣寒氣直迫眼前；蘇梓我凝魔於眼，透視氣刃去向，橫身避過不至受傷，卻一點都不好受。殺人視線嗎？蘇梓我想起盲聾術，便咆哮一聲，切斷邪龍的視力聽覺。

「終究也只是頭魔物，只是男爵惡魔左右的力量罷了。現在盲目我看你還有什麼把戲！」

蘇梓我乘勝追擊，左右焚風雙劍便往睚眥的豺首劈過去！話說睚眥這怪物也確實奇怪，頭大身小，臉的寬度比起龍身還要闊，最愛嘴銜寶劍，齒齶力大無窮，張口就咬住一對火劍不放。

於是蘇梓我催動右掌魔力，往睚眥嘴內轟炸！只見睚眥放開嘴巴退後數步、左搖右擺，又盲又聾的怪物果然不足為懼。

但路西法說：「現在高興還太早了，牠可是憤怒之獄的主宰。」

說時遲那時快，睚眥伏下吟誦咒語──蘇梓我望見自己五指漸漸消失，原來是混沌瘴氣充斥空間，矇住了蘇梓我的眼睛。就算預視術也不能看破混沌，路西法的晨星縱然有至高的光芒但也無法照亮憤怒之獄，正如陽光無法穿透墨汁一樣。

這時候蘇梓我才明白路西法之言，若然在魔界這頭魔物只用一掌就能殺死；可是獄中睚眥與混沌混為一體，漆黑一片，眼前唯獨有邪龍背上的萬般武器反射淡光，彷彿是萬支利器懸浮與自己為敵。

蘇梓我冷靜下來，自言自語：「居然以眼還眼，奪去我的視力。」

說到中途忽有耳鳴頭痛，混沌中不但光線就連聲音也無法傳遞──偏偏有殺氣襲來，同時一隻手抓住蘇梓我的肩把他拉走了。

路西法以魔力傳話：「這樣你還配得上皇血嗎？」

「少囉嗦，剛才就算你不出手我也能接下那怪物的拳。」

「很遺憾，那是尾巴。」

又是路西法的冷笑聲，笑得蘇梓我意亂心煩。他沒想過失去聽覺就連保持平衡也有問題，而且剛才想發力避開亦力不從心。

蘇梓我心道：「每跨一層身體就越沉重，大概很接近核心了吧，要盡快解決這頭怪物才行。」

此時在他唯一能看見的只有插在睚眥身上的萬刃，但見刃光橫步從右側飛撲過來，看來睚眥是要向路西法攻擊──

口吐劍光一閃，路西法的斗篷立即撕成兩半！但他本人已經繞到睚眥身後，半身反光的龍鱗在漆黑中猛力賞睚眥一拳，其龐大身軀閃出眩目火光，睚眥在混沌中翻滾！

整個過程無聲無光，但震撼無聲勝有聲；正當蘇梓我仍在摸索自己在獄中的力量，路西法卻不以為然給予睚眥重擊。

「可惡，我也可以殺死怪物。」說時遲那時快，蘇梓我擲出雷斧，青藍閃電曲折劈向睚眥，在邪龍厚肉上擊出雷光！雷斧直插背上，睚眥卻不為所動。

路西法嘲笑問：「人類，你還不明白嗎？」

再斷

三斷

不是不明白，只是沒有留意罷了。蘇梓我看見佩龍雷斧傷不到睚眥，路西法赤手空拳頭反而能轟飛邪龍；又想起那怪物身上插有萬刃，真相自明。

於是蘇梓我張開雙翼飛到睚眥背上，舉起拳頭要給路西法見識自己的力量──卻感到路西法冰冷的視線彷彿在告訴自己：「就是這樣，按照皇太子的話去做吧……」

「荒謬！」蘇梓我心想，就算世界規則不能用刀劍殺死睚眥，他偏偏就要這樣做，「我蘇梓我就是天不怕地不怕，把不可能變為可能的英雄！」

「太愚蠢了，思想跟小孩無異，為何萬鬼之母如此重視他。」

路西法搖頭，但蘇梓我現在收手已經太遲了。就算不可為也要為之，一不做二不休，伸手召喚殺死邪龍的最強武器──豈料與蘇梓我魔力共鳴的不是自己收藏的武具，而是手邊一把斷劍。蘇梓我沒有多想，將幽光斷劍從睚眥背上拔出，隨手就劈向睚眥！劍刃飛快切斷厚肉，同時鮮血氣味四濺，睚眥巨軀抽搐！

路西法大惑不解，只見蘇梓我得意大笑，四周魔力旋風匯聚刃上，蘇梓我又是一劍刺穿睚眥脊柱，邪龍嗚呼長嘯後軟攤倒下，混沌便消失了。

靈魂流動的聲音重現，連同其他雜音，空間亦恢復光明；天地回歸，睚眥的屍體倒在荒野，引來被囚禁於憤怒之獄的一眾靈魂圍觀。

路西法急步走來，捉住蘇梓我手中劍察看，恍然大悟，「是灰啞色的納格林（Næġling）。」

路西法續道：「此古劍別無專長，就是人類專門鍛造用來屠龍的。古丹麥史詩英雄貝奧武夫就是用這把劍打算與火龍決戰，豈料戰到一半劍刃斷掉；結果貝奧武夫與火龍同歸於盡，灰啞劍則輾轉流落到睚眥身上嗎。」

因為是斷劍，所以傷害不了睚眥。蘇梓我笑道：「還是得靠本王讓屠龍劍復活，劈死邪龍，哈哈！」

「把劍交出來。」路西法冷靜警告著蘇梓我。

「為什麼？」

「我剛才說過了，劍是專門殺害龍族的邪物；接下來你就要進入樞罪之獄救出吾皇撒旦，我怎能給你帶灰啞劍與撒旦大人單獨共處？」

看見路西法眼神堅定，不棄劍肯定不罷手。蘇梓我心感時間緊促，亦念在路西法的話不無道理，避免夜長夢多唯一將灰啞劍交給路西法。

路西法道：「謝謝了。」

此時空間震動，腳下睚眥骸體化成一團漆黑，變成地洞入口，直通無底深潭。路西法說：「睚眥是樞罪之獄的守門邪龍，牠死了你就能穿越牠的身體，走到靈魂循環的盡頭，與撒旦見面。記得你自己是萬罪之身，同時萬罪不侵，自然有能力完成任務。」

「不需要你解釋。」

蘇梓我望向路西法，始終猜不透他的思緒，到最後也無法理解究竟此人如何。但計劃已經進行了一半，離開救出撒旦只差一步之遙；蘇梓我跨步走向暗黑的傳送門，身體一下子就被吸進樞罪之獄。

路西法目送蘇梓我與樞罪之獄的入口消失，暗笑道：「再見了。下次見面會是五十年後，還是一百年後呢？」

蘇哥又中伏

唔通芭碧蘿嗰陣就係想話俾蘇哥聽入去其實就係要代撒旦受罪嚟換佢出嚟

撒旦會唔會接管蘇哥後宮架
molamola

五十年後，還是一百年後呢

唔俾路西法中伏架咩

講左句好深究竟代表ｄ乜

係都蘇哥接收撒旦

下次更新，會是五十年後，還是一百年後呢

黑貓見返佢條J，會是五十年後還是一百年後

蘇哥中伏係定律！就好似牛歡喜一定要配鹹酸菜咁！
係！定！律！

咁邊個係樞罪之獄受？

呢個世界係無得肉莖重生㗎

放落寶貝袋，用石灰醃住佢

唔理架喇，救撒旦出黎係最後決戰，打爆深淵就無事

完故啦

黑貓係永遠既

係邊句

芭碧蘿無講好多句啫
類似話樞罪之獄係地底好深，我都唔記得

唔係結局喇咩？

唔好當蘇哥死左

第一季完 下一季小娜娜做主角 小娜娜要去吸七罪救蘇哥
p.s 唔好用鎌刀片我

蘇哥變左撒旦，小娜娜變萬鬼之母

蘇b變蘇哥，聖德芬變色魔

好似齊腳，蘇哥可以抖下

食完 lunch 好耐一推

點知蘇哥兩個鐘出返嚟

可能坤返路西法入去

蘇哥做乜都快過人

１５

「不可以，絕對不能殺死蘇梓我。」

當時路西法到鬼界求見萬鬼之母，卻被她否決了建議。路西法質問：「為何妳身為至高靈，偏偏執著於一個下等的靈魂？如今蘇梓我已經不可能為『世界』討伐『深淵』，留他活口是徒添變數。」

「即便如此亦不容你殺他，這是妾身與他雙親之間的約定。」

路西法不滿，反問：「那我不殺他，卻懲罰一下他總可以吧？」

「你打算怎樣做？」

「妳會知道，但不會明白。」路西法心想：「一百年對於萬鬼之母只不過眨眼之間，但對人類而言已經是一生。」

靈魂昇華的喧叫把路西法拉回現實，那時候一時意氣的決定，現在想來卻沒有錯。

目送睚眥屍體消失，萬刃昇華作磷光飄浮四散，路西法握著手中灰啞劍說：「能夠用劍殺死劍塚的人，一生強運，令人討厭。」

還好今天是大吉日，既送蘇梓我到樞罪之獄，又得一神劍；路西法心知不便久留，亦恨不得看看那些人驚訝的臉孔，便收劍飛回魔界。

等睇蘇哥出黎收路西法皮

此時撒馬利亞王宮，娜瑪在殿上來回踱步了兩個小時，旁邊則坐著聖德芬逗玩籠內巴力西卜。

雅典娜看見主人神不守舍，便道：「娜瑪大人就算擔心也要多點休息，現在只能相信蘇大人能夠早日救出撒旦、完成使命。」

「可是已經十天！十天音訊全無，怎叫人不擔心那笨蛋！」

「如果一切依計進行，蘇大人應能逢凶化吉……」雅典娜心想，當然計劃也不是百分之百可行；她沒有到過鬼界，不清楚鬼界的實際數據如何，也許會出現誤差。

娜瑪亦知道山中方一日，世上已千年的道理。鬼界的時間流逝跟魔界和地上不一樣，她是明白的；之前也有類似經驗，只是十天實在太久了。

「──又或者他不再回來了，」斗蓬男子舉止輕佻步入宮殿，說：「至少這一百年也不用再見那個人。」

「路西法！」娜瑪衝上前質問他：「這是什麼意思？蘇梓我不是跟你一起去救撒旦大人嗎？他們在哪裡了？」

「仍然在樞罪之獄吧，我不像蘇梓我能身負七樞罪，無法與他一起走進樞罪之獄，只好回來探訪一下妳們，順便報個平安。」

「既然蘇梓我平安，那何需等一百年？」

路西法冷笑回答：「樞罪之獄一天就是百年。但結果是否只需百年，還得看那人類能否在一天內救出陛下呢。」

或者說，蘇梓我沒有跟撒旦打起上來已經很好了。

等睇撒旦叫蘇哥代佢老人家教仔

最好拎枝打龍棒毆打路西法就岩

屌到佢屎忽開花

──重力能夠扭曲空間，影響時間的流動。因此勢能越低的空間，時間流動就越慢。

回憶中女聲如此解釋，她說這是愛因斯坦的廣義相對論。

他記得另外有美女這樣告訴自己：「樞罪之獄的地點，很深很深，甚至比起無底洞的鬼界更深，已是星星的核心所在了。」

這顆星球十分特別，擁有雙星的核心；核心的質量比例異常地高，核心的時間流逝異常地慢。

「位置高的，例如環繞地球運行的人造衛星高高在上，它們的時鐘就比地面的快，縱使差距極小至千憶分之一。」

女聲繼續解釋：「同樣道理，往下延伸，位置越低的，勢能越低，扭曲就越大了。起初不會察覺到時間的分別，正如地上和魔界的時間差距可以無視；不過越接近核心扭曲便以幾何級數遞增，至到鬼界便能感受到分別。」

古印度有極微細的時間單位：一剎那者為一念，二十念為一瞬，二十瞬為一彈指，二十彈指為一羅預，二十羅預為一須臾，一日一夜有三十須臾。一日一夜，就是接近五百萬個剎那間。

古瑪雅也有極宏大的時間單位：一阿托盾為二十金奇盾，一金奇盾為二十卡拉盾，一卡拉盾為二十皮克盾，一皮克盾為二十伯克盾，一伯克盾為二十卡盾，一卡盾為二十盾。一盾即一年，一阿托盾就是接近六千萬年。

時間的線性遞增已是如此，從鬼界到第一獄、第二獄、第三獄、至第七獄，時間越來越慢；停留半小時已經等於十天，即是約五百倍。不過只要跨越最後的界線，樞罪之獄內，時間流逝是五百倍的七十倍，一天便是一百年，這是萬物的法則。

同撒旦互射一百年

「──還得看那人類能否在一天內救出陛下呢。」

大殿上路西法冷笑續道：「先不論蘇梓我要花多少時間解開陛下的枷鎖，就算救出之後，若然蘇梓我執著無謂的自尊，不肯服從陛下，甚至在陛下聖前狂妄自大……每拖延一天就是另一個百年，不知道在座還有誰能夠活著迎接蘇梓我回歸了。」

娜瑪怒不可遏，卻無法動皇太子一根汗毛，只生氣反問：「你以為一百年之後魔界和地上會變成怎樣？」

「說不定人類都滅亡了吧，連同蘇梓我的勢力亦會一拼消失，包括魔界在內的。然而對於惡魔來說，再等一百年的分別也不大，反正陛下已經被困獄中千年了。」路西法說：「同時亦能給蘇梓我一個教訓，這是他自找的。」

「究竟蘇梓我做錯了什麼你要這樣害他？我們都是同坐一條船與天使戰鬥的啊！」

但路西法聽見就覺得好笑，蘇梓我不可能全心全意與「深淵」為敵，而眼前這頭惡魔竟懵然不知。

「算了，」路西法轉身說：「接下來讓我欣賞蘇梓我不在的這一百年，世界會變成怎樣，人類又會如何墮落吧。待陛下回來，我們再會。」

聽晚繼續主線

我要撒旦同蘇哥互射

一百年瑪格麗特雅言夕嵐都死啦

蘇哥唔知同撒旦獨處會點

等蘇哥出黎教訓佢

撒旦應該會射死人

蘇哥唔會俾佢得逞

我覺得依個故改錯名 應該叫做
未日前，我把所有女性誘拐回家

路西法咁仆街架 蘇哥返黎要燒鳩路西法春袋

蘇哥手上有冇扭曲時間嘅神器

其實無誘拐，佢地係俾蘇哥吸引自願黎既

睇下蘇哥點化解內亂

就算有，未必扭到一百年

末日前，所有女性自願來我家

呢鋪路西法仆街啦
蘇哥好撚小器的

說好的古神身軀呢?
有限制都唔會100年死掛?

唔通奇異博士出嚟

快啲屌埋萬鬼之母 佢識變樣 又可以做埋真正嘅萬鬼之母
可以日日都加甜當有新女屌
拯救世界萬千少女

睇下蘇哥點調教佢

理論上100年後，蘇哥係入面都只係過左1日，出返黎世界滅亡左

萬鬼之母唔救蘇哥，係要教訓下佢

到時蘇哥淨係得撒旦靈以扑

點解蘇哥唔會搞深淵
係咪我睇漏啲咩

撒旦係古龍黎

你無睇漏，未解釋，但你可以估下

龍擊彈

點知佢哋係到討論胸好定籮柚討論完就一齊互摸

可能變咗個女性

因為佢本身有聖痕？

點解會咁

變女會俾小娜娜調教

呢一、兩日應該開估

Live

pish

歡迎一齊 live

將佢變性然後

黑貓 今晚長唔長架
星期日補甜咁蘇哥上邊個
好想睇蘇哥同小娜娜

今晚主線，搞掂中伏再補甜

姐係聽日先有定下星期日 我等咗里日好耐

１６

又過了大約兩個星期，七月風雲變色，第四號角吹響了。

第四位天使吹號，日頭的三分之一，月亮的三分之一，星辰的三分之一都被擊打，以致日月星的三分之一黑暗了，白晝的三分之一沒有光，黑夜也是這樣。

默示錄（８：１２）

如同烏列爾所言，蘇梓我不在的期間魔界似有暗湧，愈見混亂。米迦勒便趁此機會率領聖歌團掩護巴拉基勒吹號，目標正是地上最大的敵人──莫斯科正教會。

第四號角把漫天飛蟲吹到俄羅斯，蟲子蠶食了三分之一的陽光，三分之一的月光；即使用魔法砲轟也無法把飛蟲一網打盡，如野草春風吹又生，隔天又再次蠶食日月，遮蔽天空，此為攻心。

看見天變地異，又過了一個月，米迦勒率四大聖歌團重重包圍莫斯科，是天使復活後最大規模的戰爭，震驚了整個人類社會。

縱使莫斯科頑強抵抗，可是失去了蘇梓我，迦蘭亦正休養身體無法主持大局，導致教會聯盟鬆散，莫斯科死守了三天已經是最大的極限。

無計可施，尤里一世唯有下令召喚聖父還擊──卻正中米迦勒的下懷。

莫斯科一戰，三大天使聯手制服了聖父，成功把聖父救出，即使正教會如何投入大量兵器亦無法追回聖父，最後大敗於天使之下。戰後莫斯科正教會損失了超過一半的兵力和軍備，轉眼間只能苟延殘喘，眼睜睜望著天使返回美國的新教會。

天魔戰爭之前是天人戰爭，人類處於劣勢已成定局；這時候已經是八月的最後一日，人們卻不知下一個八月會否來臨。

聖父molamola

那麼這兩個多月，蘇梓我情況如何呢？

由於時間流動的差異，不久前蘇梓我才剛來到樞罪之獄；是地底的深處，昏暗無光，需用魔法火來照明。

火光對比黑暗實在太弱、太渺小了，但紅光剛好照到前方巨岩，仔細一看，岩上有龍鱗莫非是赤龍的腿？

「你是撒旦嗎？」

蘇梓我浮起魔火緩緩升天，照亮眼前赤龍的胸脯、脖子、頭頂；看見赤龍閉目皺眉，神情痛苦，原來被七條鎖鏈縱橫刺穿了身體，扣住牠的龍骨，七罪源源不絕吸入。

「真是沒出色。」蘇梓我又想起路西法剛才的臭臉，無名火起，有點不想救牠出獄，便道：「反正是萬鬼之母叫我來救你罷了，但我有個條件；至少我不會聽命於你，也不會交出我的魔神部眾和權力地位，反而你應該報答我救命之恩才是啦！」

蘇梓我想了一想，又說：「不如這樣，你把魔界的皇座讓給我，我就救你出獄，這個交易不錯吧？」

赤龍始吭聲回答：「為何你渴望得到魔皇的地位？」

蘇梓我愣住了，並非因為赤龍說話的內容，而是牠的聲音，竟清清楚楚是一把成熟穩重的女聲。蘇梓我問：「妳是誰？撒旦呢？」

撒旦係女

仆你個街女嚟嘅喂
嚇撚死本王

赤龍反問：「你不是要找我嗎？」

「難道撒旦是女人，不對，是女龍？」

撒旦痛苦嘆道：「你連我的身分都一無所知呢……為何萬鬼之母會派你作使者。」

事實上古代龍族一向是雌龍比雄龍強大，但撒旦的威名已經超越性別，魔界裡面所有人都知道撒旦是雌龍，卻不會特別提起。結果只有蘇梓我感到驚訝。

「不對啊？我記得路西法與我見面之時，他說我是繼承他父王力量的人？妳是他的父王？又或者他不是妳的兒子？嗚啊，好混亂啊！」

撒旦冷靜回答：「路西法確實是我的獨生子，他是半龍人，他的父王是蘇萊曼，這樣能夠解釋你的疑惑嗎？」

「不……咦？」蘇梓我盯著撒旦名副其實的龍顏，不知如何反應。

於是撒旦說：「該輪到我發問了，你剛剛說是萬鬼之母使役你前來助我，可真有其事？外面世界現在怎樣了。」

蘇梓我依然定神看著撒旦，答道：「雖然不知道妳待在獄中度過了多少天，但魔界距離天魔戰爭已經過了三千年了。確實全靠妳在樞罪之獄淨化靈魂，『世界』才得以休養生息，人類和惡魔族也繁盛起來。」

「原來已經那麼久……」

「再加上萬鬼之母已經下定決心，要代替『世界』向『深淵』作個了斷，便請求我來救妳出獄，主持魔軍，率眾惡與天使軍一決雌雄。」

「居然能夠迫使萬鬼之母放棄中立旁觀的立場，下此決定，看來這顆星球已經到了存亡之秋。」

撒旦仰天慨歎，赤龍的歎息帶著灼熱魔力幾乎把蘇梓我的頭髮燒了。蘇梓我想到自己現在只不過收復了二十四位魔神，剛好能借用撒旦三分之一的力量，跟撒旦本人還差遠了……不對，難怪所羅門的印戒能夠解封撒旦魔力，原來他們二人是這樣的關係！

蘇梓我心想：「古龍族嗎……惡魔什麼都試過了，但古龍的女性是怎樣的感覺……而且樞罪之獄就像冷藏庫一樣，時間保鮮了千年的撒旦呢……」

撒旦同樣打量著蘇梓我，說：「所以萬鬼之母讓你背負樞罪潛入此獄，就是想解放我出來。那麼剛才你說過那些條件……」

「不，忘記之前說的吧，現在我給妳一個優惠的交易！」蘇梓我笑道：「只要妳以身相許，我就把妳救出此獄，哇哈哈哈！」

撒旦起初不解，但想了一想便知道為何。即使她只有古龍之軀，不擇吃喝的這個人類果然與那個人有點相似。撒旦便回答說：「假如你有這個能力亦無妨，只是要待大業成功以後。」

係咪補蘇哥同撒旦甜

嘩屌撒旦係女仔咁咪又學伊蓮娜砰砰砰

砰！砰！砰

今晩繼續

蘇梓我喜道：「所以妳願意跟我一同離開了吧？」

「嗯，沒有問題。」

蘇梓我心滿意足，伸手抓住色慾的鎖鏈把它吸進獸印，實際上是撒旦借蘇梓我的手解放枷鎖。但才剛斷開一鏈，蘇梓我又記起一另個人。

蘇梓我告訴撒旦：「話說關於妳那不肖子我有件事不吐不快。」

「路西法他怎麼了？」

蘇梓我越想越氣，「那傢伙啊，居然設計想陷害我，要不是芭碧蘿告訴我秘密我就要跟妳一樣轉眼已過幾百年了！」

但撒旦聽見有趣的名字，「芭碧蘿是那位『深淵』的至高靈？」

「對，她已經是我的部下了，哈哈。」蘇梓我續道：「還有我問過雅言，說是什麼相對論的現象？總之路西法想騙我進獄百年，妳說妳的兒子是否卑鄙？」

撒旦靜默細想，問：「那你怎樣解決？」

「就是這東西。」蘇梓我召喚一天平於手中，撒旦看見了，喃喃道：

「是烏圖的繁星天秤（Mul Zibanu），很久以前我曾見過他用此物建築空中花園，是一件能夠以魔力改變空間質量的原初神器。」

當時得知質屬性神器的所在位置後，蘇梓我立即讓同為美索不達米亞古神的夏思思，借支援開羅教會之名實則回收神器。

蘇梓我說：「雖然我沒有足夠魔力改變兩顆星星核心的質量，但至少能夠抵消一點時間吧。如果雅典娜沒有計算錯誤，大概我此行只需花兩個月，比一百年要縮短幾百倍。」

「雅典娜是奧林帕斯的地方神，烏圖是蘇美爾的地方神，果然你已經連結眾神了呢。」

撒旦放心下來，也許現在正是終結一切的時候，包括報仇。

咁記得砰砰砰

即使她只有古龍之軀，不擇吃喝的這個人類果然與那個人有點相似
所羅門點同佢扑野

盡量就時間，應該差唔多可以補甜

下一個就係聖子

一直寫撒旦都係用動物牠

係路西法面前補甜 教訓下佢

睇你有無呢個本事

砰砰砰！

咁搞笑點會唔記得

可能好似小娜娜咁識變大

撒旦自己人

正呀屌

如果本王都冇邊個有？

蘇哥出來之後同路西法講:
I am ypur father!

*your

又要砰砰砰

呯呯呯

究竟撒旦如果有得變人性 會係蘿莉 人妻 定50路

緊係蘇哥變龍砌佢啦 平時都無得試
btw估唔到黑貓為咗幫蘇哥解milestone 竟然會寫撒旦係女

都係後父啫

撒旦係女 不能不正評

不嬲雌龍勁d

種族融和

皇上冷靜

砌兩次 人/龍型

好似無人型

有個魔神有變形術

砌完會唔會又有bb

本王砌到佢有

咁蘇萊曼當年係點...

超越人類

人中之龍

Key聊醬

Key聊醬個女唔生性

Key聊醬自己都。。。

撒旦幾千年冇扑嘢 一定好緊火

入面一日等於出面一百年，其實撒旦係入面唔係好耐咋

一日=一百年
三十日=三千年

原來得一個月咁大把

原來原本就係女 等我仲9up話變咗女性

超！大！力！

咁樣夠晒保鮮

蘇哥同女特別有緣

砰！砰！砰！

但係點解我覺得呀蘇哥有辦法將撒旦變做人型

或者蘇哥自己變做禽獸

咁好咩 雖然話就話蘇哥識變龍

本王認為
why not both

both is gud

蘇哥最清楚蘇哥諗法

其實嘟既時候會唔會lag左係度到嘟完先郁得

唔太記得嗰次發生咩事了

如果係我就估係張顯卡啦 不過都唔知有冇下次

再有下次我都應該要換機，唔整了，部機好似用左7,8年

打唔打算砌機？

一直都淨係買廠機，唔熟唔想研究

今晚蘇哥撒旦

１７

撒馬利亞一酒館內依舊熱鬧，幾個獸人又聚在一角高談闊論魔界時勢。

「兩個月了，撒馬利亞大公還是音訊全無，不會變成下一個失蹤的撒旦大人吧？」

「倒是路西法大人全身而退，卻沒有透露蘇大公的下落。現在整個魔界都在懷疑蘇大公會不會死了呢。」

「據聞亞巴頓的舊部在耶路撒冷邊境造反，你們知道是誰鎮壓了叛亂？」

「也是路西法，路西法用了三天時間就收拾了邊境的貴族。」

「只花三天，其實是貴族向皇太子投誠罷了。」

「不過蘇大公不在，巴力西卜大公又退下來，亞巴頓大公則捨棄魔界到地上作樂，魔界現在總得要有惡魔出來主持大局啊……」

──砰砰！

巨響後酒客忽然肅靜，眾目光集中到一頭兩角壯魔身上；他一拳把酒桌鎚成木碎，大聲喧鬧：

「不行了！這樣下去魔界就完蛋了！」

圍觀者竊竊私語，到底發生什麼事情？

那巨角惡魔舉起雙手，對在場酒客大聲宣告：「天使戰勝了人類，控制了地上，還把聖父救了出來；相反撒馬利亞大公說要營救撒旦大人，如今人在哪裡！」

酒客附和：「撒馬利亞大公是人類出身，人類就是信不過啊！」

原來如此，眾魔記起蘇梓我終究是個人類，紛紛起了疑心，甚至在猜疑他是否教會派來的間諜。於是大家舉起酒杯大數蘇梓我的不是，直至撒馬利亞的衛兵衝入酒館制止。

會唔會嚟個撒旦教仔場面

身穿白銀戰甲的雅典娜帶著二十衛兵包圍酒客，喝道：「聽說這裡有惡魔鬧事，已經不把蘇大人放在眼內了？」

酒客七嘴八舌回應：「可是蘇大人不在撒馬利亞吧？為何任由天使壯大，魔界卻沒有任何行動呢？再這樣下去不但我們無法反攻地上，能否守住魔界不被天使滅族也是疑問了！」

聽見滅族，眾魔驚惶，又有一醉客罵道：「對啊對啊！都是蘇大公的錯！還說什麼要迎接撒旦回歸，該不會是自己一個人逃了吧？」

雅典娜用神盾底端砸凹地板大喝：「此話是對大公王的侮辱，衛兵把他押出去！」

「──慢著。」

門口的衛兵分成兩排讓路，中間走出來的又是路西法。

路西法對雅典娜說：「他們的憂慮不無道理，假若妳把民怨強行壓下只會適得其反喔。」

雅典娜回答：「我只是執行撒馬利亞律法，無需路西法殿下操心。」

「不是操心，這是命令。」

「什麼？」

路西法冷笑問：「雅典娜妳在魔界什麼位階？可有爵位？」

雅典娜無法回答，路西法遂向她身後的衛兵說：「我是魔界皇太子，這問題由我來解決，還是你們敢對太子不敬嗎？」

衛兵同樣靜默，相反酒館內一片觀呼，果然只有撒旦之子才懂得惡魔的心聲，而不是那些外來的人類和古神。眾魔下定決心追隨路西法，路西法向雅典娜投以勝利的眼神，雖然雅典娜明知路西法只是在裝好人。

內亂了 好在都斷到短貓

蘇哥你唔係咁都忍下話 蝦你另一個小娜娜

係大娜娜

蘇哥快哋出返黎打柒路西法
係時候教下佢家教

姦埋路西法

等睇蘇哥打柒路西法

黑貓文呢

另一邊廂，撒馬利亞的王宮越來越冷清，娜瑪害怕蘇梓我會出意外擔心得茶飯不思，不想有其他人打擾，只容許聖德芬坐到殿上紅地毯玩耍。

娜瑪則站在王座前，眺望露台魔空期盼蘇梓我回家，心道：「什麼時候我變得這樣了，不能沒有那笨蛋的聲音陪在身邊……」

聖德芬仰頭說：「娜瑪媽媽今天好像特別不開心呢？」

「或者是這樣……」娜瑪嘆氣，「一年前的晚上，就是媽媽與那笨蛋第一次見面的夜晚，卻感覺過了很久似的。」

聖德芬只是睜著圓大眼睛凝望著娜瑪，大概不懂男女之間的感情，一直發呆坐著，聽著娜瑪喃喃自語。

這時候走廊傳來雜亂的腳步聲，聽起來大約幾十人，其中一人的腳步急速快到殿上向娜瑪報告：
「阿斯摩太女王，路西法正帶著幾十位撒馬利亞貴族前來大殿，我們不敢攔住殿下啊。」

說時遲那時快，路西法等人已經硬闖殿上，嚇退衛兵，聖德芬也跑到娜瑪身旁盯著路西法。

「好一對孤兒寡婦。」

「誰讓你亂說！」娜瑪駁斥路西法，路西法只好輕佻道歉：

「不好意思，蘇梓我確實還沒有死，正確來說是生死未卜，希望百年後他吉人天相呢。」

路西法語畢，引來他背後一群應聲蟲的惡魔大笑，笑聲侵佔宮殿令人厭惡。娜瑪好不耐煩問路西法：「這裡是撒馬利亞大公的王宮，你來這裡幹什麼？」

「這句話該讓我來問妳，妳的領地是夏瑣吧？為何留在撒馬利亞王宮中？」

「是蘇梓我讓本小姐打理撒馬利亞的！」

「可是自從閣下掌管撒馬利亞以後，魔界邊境叛亂頻生，地上天使則戰無不勝，而妳卻無法幫上半點忙。」

「還不是你煽動叛亂和阻撓我們支援人類！」

「呵呵，」路西法一笑置之，「沒有證據別亂說，我所做的一切都是從魔界利益出發。事實上夏瑣亦開始有反對女王的聲音了，我勸妳還是返回領地處理比較好。」

「吼吼……」聖德芬在一旁威嚇著路西法，路西法當然不為所動，只不過是個乳臭未乾的天使。相反路西法帶來的貴族有權有勢，似乎想強迫娜瑪讓出撒馬利亞。

娜瑪反抗，「我不會讓任何人搶走這裡，就算皇太子亦是！」

「魔界從來是有能者居之，還是妳想與我決鬥一場嗎？但我怕夢魔族的妳餓了兩個月沒有精氣，贏了也勝之不武。不如我們在之前來一場雲雨大戰好嗎，哈哈！」

娜瑪語塞，畢竟她亦曾勸阻蘇梓我千萬不能與路西法作對；為了魔界利益，她亦沒有資格以下犯上，給蘇梓我添麻煩。

但說到雲雨，城堡外風雲驟變，魔風捲起驚濤駭浪，大地連接鬼界的深坑撲出惡鬼是平日的百倍；空氣凝重，魔瘴降臨包圍了撒馬利亞，低沉咒語在城內街道迴響。至今未曾有過的厭迫感就連路西法都感到不安，皺眉望向露台外面，到底發生什麼事情了。

「──哇哈哈哈哈！」但從魔空回應的卻是熟識的笑聲。

蘇哥 一定要好撚型咁同路西法講 I am your Father

老母打仔

真係屌咗佢老母

蘇哥回歸了

咁短架黑貓
我要睇蘇哥管下路西法家教

君子言出必行

哇哈哈哈！

聽晚就黎

點出呢個組合圖架

自膠

你味噤咗出嚟囉

等撒旦搞掂佢

蘇哥回歸第一句：路西法我屌你老母呀

咁幾時甜呀

千祈唔好得罪蘇哥

完埋今章，快了

嘩咦嘩咦唔通。。。
母子play

今日黑貓短到粒豆咁

班貴族死撚硬

等你出呀
今次要double長度先夠皮
再唔係兩份甜都得
砰！砰！砰！

屌埋右

今舖蘇哥一定要係路西法面前再屌多次佢老母

好期待聽日
其實正評點解唔變為加更

路西法咁撚囂
睇蘇哥打到佢變on9

平反蘇哥

幾時有得睇I am your father

咁短嘅今日
喂!!!

真係屌你老母

快啲屌死個路西法
好唔鍾意佢

主線推進重要啲

已經盡力寫長d架喇，年中無休

撒旦是無辜的

喂呀

仲敢搞大娜娜同小娜娜

反轉路西法

話說樓主你係男定女？

自己search fb…

FB係咩？

第一頁有 link

眼残sor

有鳩(短)嘅黑貓(女)

唔好散播謠言

黑貓今日特別短

電腦出唔到

原來只係預覽唔到

俾你活多一日

黑貓今晚特別短

雖然想佢死
但黑貓今日真係好短

至今未曾有過的厭迫感就連路西法都感到不安

係撒旦 定 %完撒旦嘅蘇哥勁咗

希望係後者 然後打到路西法%%聲

有無諗過其實係蘇哥比撤旦征服左？

佢地係樞罪之獄入面搞一日，小娜娜就要等多兩個月架喇
撒旦咪話左要等所有事情結束，先睇蘇哥有無能力上自己

以為蘇哥忍唔住強上咗先

蘇哥未有方法強上

又停係d咁既位

短到我頂咗出聲

蘇哥仲有咩係屌唔到

蘇哥咁快 換算翻岀面既時間先可以耐啲

比夫龍

撒旦拎衣架打路西法pat pat

食 lunch 一推

接近光速，時間會變慢

有鳩既pass

用滕條

人不在香港照推咗先
早抖各位

光速屌西

摺凳喇diu
藤條唔夠金
一個月冇見呀仔就咁唔生性

個仔流浪左幾百年

呢哋野緊係阿媽主管架啦
幾時到個仔駁嘴

打死個不肖子 因為佢又死多咗幾多人

認喇，蘇哥接近光速咁派

本王光速咁斬鳩你

斬都斬過不肖子先喇

個

蘇哥：本王光速屌鳩你

Motherfucker

大大力fit落去

文

蘇哥出黎打未

１８

不可一世的淫笑聲響徹天際，娜瑪雞皮疙瘩幾乎哭出來，捉住聖德芬的手微微顫抖。

相反路西法亂了心神，一副難以置信的表情跑到露台察看魔空，心道：「不可能，蘇梓我怎會這麼快就從樞罪之獄回來？對了，一定是雅典娜故佈疑陣，我才不會中計。」

「哇哈哈哈！」笑聲穿透厚重魔瘴傳來：「路西法，以你螞蟻般的腦袋，想必你是百思不得其解吧。但你不用懷疑了，本王正是本王，無所不能的蘇梓我大公王！」

霎時間魔空裂開形成漩渦，只見當中人影高舉右手，四方便有騎士隊從城外湧進撒馬利亞，四色魔神則集合在廣場跪地迎接；同時另一支黑色翼騎兵護送蘇梓我降臨兵隊中間，埃力格舉槍指揮廣場上的士兵吶喊助威。

路西法終於確認了蘇梓我的樣子，大驚，連忙飛到廣場當眾質問蘇梓我：

「你……你是怎樣出來的……難道你拋下撒旦大人逃回來了嗎？」

「哇哈哈哈！在本王的字典裡沒有『逃跑』二字。而且我不回來撒馬利亞又怎知道你想搶走本王的王座！」

路西法咬牙切齒，斥道：「少囂張，你可知道現在跟誰對話？我可是魔界的龍皇太子，你帶身後的兵馬前來是想威脅我嗎？」

路西法喝令騎士團退下，但蘇梓我的御林騎士忠心耿耿，並非衛兵之輩，又豈會聽從？白騎士佛爾卡斯拱手回答路西法：「老夫和其他魔神都是撒馬利亞大公的使役魔，只聽從一人吩咐，請見諒。」

fit死個25仔

一巴煎落去

媽媽快D出場教仔

今日終於到我斷

斷呀

路西法惱羞成怒，「可惡！你們都要造反了嗎？竟敢以下犯上，對皇太子無禮？」

只是這次換成蘇梓我在冷笑，「真可憐。從來傲慢只配有能力的人，你這麼笨豈有資格配上傲慢呢？你忘記自己把我騙進樞罪之獄是什麼原因嗎？」

路西法已經失去理智，舉起啟明晨星勢要用照亮世界的光來轟炸蘇梓我──

頃刻間世界無光，撒馬利亞烏燈黑火，所有油燈、火種熄滅，就連夜光石都變得暗啞；遠遠凌駕路西法的暗魔法奪去原初神器的光芒，因為魔法主人本身就是超越規格的存在。

──路西法，別一錯再錯了！

燈光恢復過來，但見魔法荊棘憑空伸出把路西法的手腳綁起，荊棘燃點蒼焰把路西法活生生燒起來！路西法痛苦大叫，直至龍鱗護體快要超越臨界極限，蒼燃才退下消失。

那是何等強大的魔力，一收一放居然拿捏得絲毫不差；不但看透路西法的力量界限，更在彈指之間把他制伏，而自己卻才剛剛脫下枷鎖是帶傷回歸。蘇梓我在旁看著，深印感受到撒旦是個不同層次的存在。

傳說中的赤龍終於從旋渦降臨，只有牠才能夠劃破魔空，同時令地上萬魔俯首稱臣、莫敢仰視。

「真的是撒旦大人……」

「撒旦大人回來了……」

這些都是惡魔的心聲，但撒馬利亞所有生命同時亦被撒旦震懾，默不作聲，只有蘇梓我若無其事站在赤龍的腳邊看鄰人娘親教子。

打爆個不肖子

教仔

阿媽教仔唔洗你管

撒旦蟄伏於城外山丘，降臨時地動山搖，吭聲吐息震耳欲聾，質問道：「路西法，你明白何謂以下犯上嗎？」

路西法被綁在魔法荊棘的十字架上喘氣回答：「兒臣不敢……兒臣恭迎陛下回歸……」

「這樣你為何要在撒馬利亞對撒馬利亞大公出手呢？」

撒旦此言間接承認了蘇梓我的爵位，路西法不服，「陛下三思，此人非我族類，其心必異，不可能加入我們討伐『深淵』──」

「夠了。」撒旦二字比世上任何劍刃鋒利，切斷了路西法任何解釋的機會，續道：「所有事情我已經清楚明白，但這次是你想陷害撒馬利亞大公，我要治你的罪。」

「為什麼……！」明明自己沒有做錯，路西法不明白，卻不能反抗。

撒旦命令路西法：「現在你當著撒馬利亞眾魔向蘇大公下跪道歉。」

路西法自然是千萬個不願意，但魔法荊棘刺穿了他的四肢，控制他的冗用把路西法強行壓到地上，拉扯他的身體向蘇梓我下跪；路西法肉體在淌血，但都比不上心中的痛苦和屈辱。

撒旦向蘇梓我說：「吾兒不肖多多得罪了，這件事就此了結吧。」

蘇梓我撐腰神氣回答：「看在撒旦妳的份上，我就不再追究，嘿嘿。」

蘇梓我心想順便賣個人情給撒旦提升好感，真是天才的想法，這樣離撒旦迷上自己的日子不遠了。他淫笑的嘴臉沒有逃過娜瑪的法眼，嚇了她一跳。

接著，撒旦環視四周，問：「巴力西卜何在？」

露台上的聖德芬好奇偷看撒旦，馬上又抱住鳥籠不想把寵物交出。撒旦的赤龍雙瞳打量著她，喃喃道：「她就是說的那位天使嗎……算了。」

路西法 唉唷唷

有冇聖德芬撚寵物概念圖

撒旦續道：「巴力西卜，看樣子暫時也無法管理希伯侖；至於亞巴頓，他沒有我的命令擅作主張入侵地上，我宣佈二人的封地由我親自接管。本皇要回去耶路撒冷考察，路西法你跟我走。」

電光間路西法被吸至十里外的掌中，撒旦拍打巨大龍翅，揚起颶風，城內惡魔通通抓緊地板垂頭不敢亂動。只聽見撒旦對蘇梓我說：「耶路撒冷再聚。」然後就帶著路西法離開，剩下魔皇的氣息令魔瘴持續沉重，猶如撒旦無處不在，或說魔界的真正主人不言而喻。

看見可怕的撒旦離去，娜瑪連忙跑向蘇梓我跳進懷抱：「笨蛋我以為計劃失敗了！」

「哇哈哈哈！本王從來不懂失敗為何物！」

但娜瑪又驚慌起來，「話說你跟撒旦大人之間沒有發生什麼事吧……？」

「嗯？什麼都沒有，畢竟我無法留在樞罪之獄太久。」

娜瑪鬆一口氣，捧心說：「這樣就好了……」

「嘿嘿，不過嘛，」蘇梓我笑道：「撒旦答應了我，只要我能夠助『世界』打敗『深淵』，她就考慮跟我做愛──」

娜瑪嚇得雙手塞住蘇梓我嘴巴，「別亂說，被其他人聽見怎麼辦？這可是對撒旦大人的大不敬！」

蘇梓我輕力咬娜瑪使她放手，嘆道：「有什麼好怕嘛，反正就算是古龍也一定跟普通女人沒有分別的。」

「到底你的腦袋是什麼構造……」娜瑪沒有好氣，但又想起路西法不斷說蘇梓我懷有異心，好奇問：「你真的能夠幫助『世界』打敗『深淵』嗎？路西法還一直說你不會打『深淵』呢。」

蘇梓我忽然冷靜下來，「嘛……唯有這句話他是沒有說錯。」

「咦？」娜瑪戰戰兢兢問：「為何？」

「討伐『深淵』的話，所有『深淵』的靈魂都會枯死。雜種的人類還好，至少有一半靈魂是屬於『世界』的，但純種的靈魂會怎樣？」

蘇梓我拍一拍娜瑪的頭，把她的頭扭向背後，望著同樣水靈大眼盯著自己的聖德芬，使娜瑪驚醒過來。

要路西法跪蘇哥慘過叫佢死

聽晚補甜休息

路西法算唔算係最快比人收皮嘅角色

可能有得反cup

賣個人情給撒旦提升好感，真是天才的想法，這樣離撒旦迷上自己的日子不遠了
蘇哥

flap flap flap

fit fit fit fit fit fit fit fit fit

天使連身裙蹲低餵青蛙食樹葉

路西法可能諗緊方法報仇

搵阿媽投訴大勝利

蘇哥狐假虎威一魔之下萬魔之上

騎埋撒旦萬魔之上

蘇哥都幾錫小芬

邊個小芬

主要錫小娜娜

同小娜娜一樣小字輩

老母都即將比人搶埋
要做契仔
反鬼咩

反咪比老母燒多次

遲啲比蘇哥滾燙嘅____浸下浴

一定會保住聖德芬 冇事嘅！

呢個仇，我一定會報

路西法幾時變咗女人

in 蘇哥 we trust

輸左俾蘇哥就變女人

屌佢老母

仲有芭碧蘿

係，要保住所有女人

呢個人形極高仿真飛機杯一定唔可以無左

路西法

本王屌你老母啊

重甜準備

is time to....

外傳逸事 一年後，國王與王后的一夜

從樞罪之獄救出撒旦，回撒馬利亞趕走路西法，蘇梓我甚至在娜瑪面前揚言有朝一日要撒旦以身相許。不過，比起撒旦，還是眼前佳人重要得多。

晚上，撒馬利亞王宮，自然是國王與王后日常起居的地方；蘇梓我在走廊問娜瑪：「我離開魔界多久了？」

娜瑪似是抱怨，又像撒嬌回答：「兩個月了，我還怕會出什麼意外，哼。」

「雖然在我看來只是不足一天呢。」

「這才是不公平的地方，哼哼，人家等你兩個月，你卻只是去調戲撒旦大人一整日……」

娜瑪生氣的樣子很可愛，就像飼養家中的小狗不見主人幾天，板起臉要主人哄。蘇梓我還想確認她是否在搖尾巴，隔著女僕裙拍她屁股──

「嗚！」娜瑪臉紅，「笨蛋，你又在做什麼？」

「哇哈哈哈，熟識的觸感，今晚來滿足一下妳的食慾吧，嘿嘿。」

「別亂說，人家可是真的在生氣啊。」娜瑪撅嘴道。

「這樣只能夠用我的方式來補償妳囉。」蘇梓我笑道：「我知道妳剛才打發走聖德芬，不就是為了那個嗎？」

「嗚嗚……你有沒有比較溫柔的說法呢。」娜瑪垂頭，默許蘇梓我的一切，不經意間已經回到寢室床前。

老細重甜唔該

其實蘇梓我沒有坦白，就算只是離開一天，但稍有偏差就不知分隔幾年，蘇梓我始終有些許擔憂。如今看見娜瑪還是老樣子實在太好，麥穗色的貴族秀髮與女僕圍裙仍舊是格格不入，但這就是娜瑪的標誌，就跟她口裡不一的性格相同。

明明很渴望蘇梓我的溫暖，但又不能放下矜持；明明是萬夢魔的身體，卻又要保持純真。

娜瑪複雜的心思也是蘇梓我喜歡的地方，他輕撥娜瑪的前髮，問：「聽說剛好九月了？」

娜瑪睜大雙眼，只懂支吾以對，沒想過蘇梓我還是記得。

蘇梓我嘆道：「時間過得真快呢，已經一年了。那天晚上，妳傻呼呼闖進我家的樣子還是歷歷在目，嘿嘿。」

「那、那是一生的污點……」娜瑪又緊張解釋：「雖、雖然還上你也不是什麼壞事。」

「回想當晚我的腦袋也被色慾支配了，應該早就強上了妳才對。」

「那為什麼最後沒有動手？」

「果然還是很在意妳的感覺。」蘇梓我把娜瑪推倒床上，雙臂放在娜瑪頭邊支撐身體，又說：「不過話說回來，每次想抱妳也沒有正常的結果呢，妳每次都暴走。」

與娜瑪幾乎臉貼臉，在至近的距離甚至聽見娜瑪心跳起來越快，低聲辯解：「這不是很難為情嗎？」

「都已是經驗豐富、身經百戰，還有什麼好怕羞的？」

「但、但明明有些時候也是你的問題，是你不能滿足到本小姐啊。」

蘇梓我望著娜瑪玲瓏身軀，淫笑說：「妳這個貪吃鬼，今晚本英雄要教訓淫魔，哈哈！」

蘇梓我大力揉搓娜瑪柔軟雙峰，脫下純白圍裙，逐一解開蕾絲上衣鈕扣。娜瑪在床上本能掙扎，喘道：「不行，忙了一整天我還沒有洗澡……」

「但我愛妳的一切。」蘇梓我不讓娜瑪反抗，果斷吻下，用舌頭塞住她的小嘴；同時淫爪就伸向她的胸脯脫下胸罩，粉紅色的乳頭堅挺而且散發催情的夢魔芬芳，蘇梓我馬上用二指來控制娜瑪的情慾。

「嗚嗚，笨蛋笨蛋。」娜瑪推開蘇梓我。

「怎麼了？」

娜瑪臉紅，「沒什麼，快繼續……」

蘇梓我不懷好意笑問：「那為什麼妳推開我？」

「笨蛋……人家推開你，不代表不想要……」

「要什麼？」

「嗚嗚……要你笨蛋的那東西……不要再欺負人家──嗚哇！」

二話不說，蘇梓我已經把手伸進娜瑪的內褲裡，這是他最喜歡娜瑪穿裙子的原因，完全沒有距離感，任何時間都能相親相愛。

「蘇、蘇梓我，不要，已經不行了……」娜瑪衣服和秀髮散亂，在床上亂掙，「只是這樣不行啊，本小姐兩個月的需求，我要你的那東西鎮壓……嗚……」

「真是淫亂的女僕，嘿嘿，我最愛了。」蘇梓我掏出巨物，坐在旁邊對娜瑪說：「妳也愛本英雄的嗎？」

娜瑪爬起來，趴在床上，用舌頭舔舐蘇梓我的巨物，再用口吸吮，滿室淫亂水聲。

蘇梓我輕按娜瑪頭頂，娜瑪櫻唇上下抖動，酥胸在眼前蕩漾；娜瑪果然是至愛，還有她的蜜餞般的唾液，弄得蘇梓我銷魂快活，忍不住就射了出來。時間雖是快了一點，但每次跟娜瑪大戰也是有備而來，精力充沛，不然早就被這夢魔吸乾了。

而吞食精氣後娜瑪亦顯得神氣，握著蘇梓我的東西得意道：「還有精力滿足本小姐嗎？」

「嘿嘿，今晚一定要分出勝負，就看本英雄用正義巨棒來貫穿妳這頭淫魔。」

蘇梓我抱起娜瑪，面對面坐在自己胯上，娜瑪則雙手抱著蘇梓我的脖子借力。這是蘇梓我最喜歡的結合，娜瑪坐在自己上面扭動蠻腰，同時蘇梓我又能望著娜瑪的臉，享受她享受的樣子，汗如玉珠，眯起雙眼張開紅唇嬌喘。

娜瑪下半身努力榨取蘇梓我的精氣，上半身的嘴則蜻蜓點水，一時互吻，一時呻吟，喘息之後又溫柔擁吻，豐滿上圍差點壓得蘇梓我胸膛透不過氣，同時她雙腿和屁股則貪得無厭不停磨蹭。娜瑪太過需要蘇梓我了，蘇梓我亦同樣需要娜瑪，那麼繁殖後代就是天經地義之事，爽度衝到巨龍頂端，蘇梓我毫無顧慮在裡面又射了第二發。

蘇梓我也容光煥發，「這次輪到我教訓妳了。」便使娜瑪轉身趴下、翹起豐臀，雙手熊抱娜瑪纖腰從後撲上。

「嗯……！笨蛋，你還是有點用呢……！」

「嘿！看我如何把妳征服得心服口服！」

王后睡床配合虎腰猛震、「唧唧」搖晃；每頂進最深一刻娜瑪嬌聲大叫，蘇梓我哈哈大笑，一陣淫靡香氣。然後下一回合，娜瑪又主動騎到蘇梓我身上，攻守互換、水乳交融、如膠似漆，忘情把這兩個月的思念發洩出來，不願再放開蘇梓我。

「笨蛋不要再離開我了。」

今晚主要錫下小娜娜
聽晚繼續主線

咁快無啦

小娜娜係咪做左王后啦

幫佢生多個蘇b咪做到囉

無人同佢爭啦，撒旦又承認蘇哥地位，遲早既事

今晚好努力架喇

咁快d公開承認同娶佢

有冇用到避孕魔法先

唔用啦

好提議

有d短 除緊褲就完左

今晚係純愛

純愛=/=要短

童叟無欺2000字

黑貓 拖咗咁多日既甜先得咁短 下次斷你文

咁多一係咪應該double呢

搵支牙籤呃我地

其實追開就會發現補甜係不定期

巨龍留返俾小娜娜

其實我係度諗
黑貓係咪唔識描述之後既野
支持都係差唔多呢個位完

注：係打芭碧蘿編其中一個囚犯比班人打既原因係處男打甜故俾讀者發現 我而家好質疑其實黑貓係咪話自己

黑貓一世A0

wadiu

你地知道得太多了，其實黑貓係寫唯美風

幾時先肯屌埋我

你做主動都得

屌蘇哥

下禮拜Final 睇住賤貓啲文溫書

下禮拜sem試 一齊加油

黑貓唔賤
係短

已經派GPA 你地加油

男人不了

屌

你有鳩都不了

原來連登有post
留個靚名先

搞錯呀

就派GPA
好想好似蘇哥咁係咁𨍭閪

黑貓講到明繁殖後代 姐係小娜娜會有bb?

無都啪到有

黑貓d文：無都啪到有

短貓遲到

黑貓部電腦：無壞都嘟嘟嘟嘟到壞

有請聖德芬超大力

召喚

黑貓嘟嘟嘟

第二次召喚

召喚失敗

十九章 諸古神復活

１

從樞罪之獄回歸當晚，蘇梓我陪了娜瑪一整夜，補回兩個月的空白。但風花雪月過後，娜瑪冷靜下來，現實還是有太多煩惱。

睡床上娜瑪對蘇梓我耳語：「還醒著嗎？」

蘇梓我仰睡閉眼回應：「什麼了？」

「關於『世界』和『深淵』的事情……你有什麼打算？」

這是個無法大庭廣眾下詢問的問題，只能在寢室私語。

「世界」和「深淵」備戰得如火如荼，看萬鬼之母假借人類的手復活古神，甚至救出撒旦，擱下靈魂循環於不顧；沒有撒旦替惡魔受罪，魔界只會變得越來越邪惡，同時衍生越來越多的惡鬼族消耗這星球僅存的靈魂載額。

所以撒旦回歸，代表將要與「深淵」決戰，而且刻不容緩。

另一方面，「深淵」同樣透過屠殺人類和地上萬物釋出靈魂，已經完全復活了天使聖歌團，其他大天使亦陸續復活當中。他們所需求的靈魂，這顆星球已經無法供給，已經是超載狀態。

長此下去，這艘貨船吃水太深，貨重甚至無法平衡，隨時都會翻船沉沒。只有把其中一邊的貨物掉進大海，貨船才可以繼續航行。

娜瑪說：「『世界』和『深淵』無法避免，總不能叫撒旦大人回去樞罪之獄，又叫天使別復活聖主……」

「那個嘛，應該總有方法解決吧。目前我們只要專注阻止天使暴行就好，其他事情不必擔心。」

「你不告訴我方法我總會擔心啊……」

蘇梓我嘆道：「最壞的打算，大不了本英雄把『世界』和『深淵』都痛扁一頓就行，告訴他們誰人才是地上最強……最強……呼呼……」

他睡著了，雖然娜瑪還是無法想像要怎樣痛打星星的核心，只能見步走步。

屌星星

翌日，蘇梓我坐鎮王宮大殿主持久違的早會，從雅典娜口中聽取這兩個月以來的報告；由天使大舉侵略開始，說到魔界到處叛亂，最後撒馬利亞的反對勢力被鎮壓，尤其酒館那些開罪了雅典娜的惡魔。

他們在失去路西法撐腰後，那些貴族不得向雅典娜跪拜請罪，平日寡言的雅典娜果然還是不能得罪她。不能得罪女人，女神更甚。

「難怪今早廣場上排滿了一大群惡魔朝王宮跪拜。」蘇梓我不以為然，「但不理會那些嘍囉，莫斯科居然失守了呢……」

娜瑪一臉無辜，「我也想支援他們啊，只是路西法在魔界從中作梗，我又不得不提防……」

「又是那個路西法，真不知道他到底在想什麼，不過算了，把他交回撒旦調教就好。」蘇梓我又說：「還是不妙，聖父聖靈都集合了，天使下一個目標肯定是擁有聖子的瑪格麗特！真可惡，那些天使只要收集三位一體，本王的所羅門魔神不知什麼時間才能夠集齊全套七十二款。」

「所羅門魔神還有時間收服，但若然瑪格麗特被天使抓到，那人類就時日無多。聖主再臨連撒旦大人亦無法招架。」

「比起人類滅亡，更不能容許天使碰我的女人！還是把她接回撒馬利亞好了。」

#620 係咪漏咗個不字 應該係那些貴族不得不向雅典娜跪拜請罪

雅典娜搖頭說：「當今瑪格麗特小姐可是聖教會教宗，撤走她的話等於放棄地上人類，還真是會讓人類滅亡。」

娜瑪附和：「笨蛋你想清楚喔，如果人類滅亡，地上所有美女都會被天使殺死，你總不能把全部美女遷到撒馬利亞避難──」

「喔，這建議不錯嘛。」

娜瑪自覺說錯了話，生氣說：「總之我也不准笨蛋你把天下的女人接到撒馬利亞，你還是想方法保護地上的人吧！」

「妳以什麼身分不准本王這樣做呢？」

「我、我、我用王后的身分不批准！」

「唉，真囉嗦。」撒馬利亞的早會有一半時間都是二人打情罵俏，不過兩個月以來的重聚，眾人都只好默默看守二人。此時蘇梓我提議：「還是交由伊西斯支援開羅可以嗎？反正伊西斯是古埃及女神。」

伊西斯安靜躺在黃金獅子背上讀書，雅典娜則代為回答：「不可以，原因有二。第一，撒旦已經從樞罪之獄歸來，任何士兵的調動都先得魔皇同意才合符規定。」

「什麼？不過嘛，本王給撒旦通傳一聲就行吧，撒旦早晚也會變成我的女人。」

雅典娜無視狂言，續道：「第二，撒旦大人剛剛向全魔界發出請帖，邀請三公二十一侯與魔界貴族即日動身耶路撒冷，是為萬鬼朝拜。撒旦大人明日還要在王宮檢閱魔界眾將，並且決定魔界之後的方針。蘇大人和伊西斯女王當然也在請柬之上。」

蘇梓我不悅，「撒旦那傢伙還真的把自己當作是魔界的主人呢……」

娜瑪驚惶糾正：「不，撒旦大人本來就是魔界的主人，我說過多少遍了！」

「那找其他人代替伊西斯前往埃及吧……」蘇梓我想了又想，他的心腹好像都是美女侯王，不在侯王之列的多數又被娜瑪招攬結黨淫亂後宮。

幾經思量，蘇梓我終有決定，「桀派，斯伯奈克，你們二人率紅藍騎士前往開羅，就算拼了性命也不能讓天使傷害瑪格麗特，明白了？」

桀派和斯伯奈克拱手領命，蘇梓我繼續吩咐：「雅典娜妳替我送信通知瑪格麗特安排。至於撒旦那邊我會親自跟她說的了。反正明日也要見面。五色騎士是所羅門王的私兵，本來就連路西法也動不了，跟撒旦報告也只不過是禮貌。」

娜瑪也沒好氣，「你喜歡怎樣就怎樣了。」便回去坐在聖德芬旁邊，心想跟聖德芬玩還比較有意思。

而蘇梓我看見聖德芬抱著鳥籠，又想起一件事，「撒旦的請柬也有包括巴力西卜？」

雅典娜回答：「當然有，名義上巴力西卜大人依然是希伯侖大公，撒旦大人沒有褫奪他的爵位。」

巴力西卜在籠裡大跳大叫：「誰敢偷走本王的爵位，我就把他們吃──」說到一半又被聖德芬用菜葉塞住了嘴巴。

不過蘇梓我關心的也不是巴力西卜，「那麼請柬上還有亞巴頓的名字嗎？」

「都有。」雅典娜二字回答。

「他會來嗎？不對，如果他來的話會怎樣，不來又會怎樣……感覺又有麻煩事情發生。」

而且亞巴頓是頭男性妖怪，蘇梓我完全提不起勁。

短

你啱，感謝指正

點解雅典娜會叫撒旦大人佢都唔係惡魔

撒旦未復活就唔駛叫大人，復活左要係魔界生存唔叫大人唔得

古神復活唔通就係利獸父個種復活

巴力好慘不停食樹葉

復活多d熱鬧d

但係有聖德芬餵

我唔好籮莉

但個種復活都唔係真正復活只係將古神力量放係人身上

劇情推進有啲慢
好撚緊張

聖德芬會變大

你講得無錯

開新章要d時間

超大力會比佢拍偏，不了
羅剎姊弟係邊？女高中生最高

人類大戰唔少得佢地

好想睇細佬屌家姐

細佬要留住童子之身

唔係保住咗聖父咩

班天使保住聖父

蘇哥失蹤嗰兩個月天使搶走左聖父

搵返來睇了

如果深淵係女

咁就屌那星

蘇哥征服全世界啲女

睇黎我部pc就死，最近又行行下成部機freeze左無反應，播緊歌都停左下度變怪聲，唔知邊死邊part了

btw唔記得左羅剎姊弟個名

嘟嘟嘟

食緊飯，等十五分鐘

文呢

２

世界形勢，歐洲是天使號角的重災區，寸草不生已經不適合人類居住；大地靈魂被天使抽乾，倖存的零星人類只能在暗無天日的廢墟中苟延殘喘。

至於非洲可算是末日淨土。相隔一個地中海，聖瑪格麗特與安東尼將軍於開羅重建聖教會，以聖子的力量隔絕天使入侵，又屢行神跡變出食物和淨水，使人類獲得一時安穩。

相反橫跨歐亞的俄羅斯在天使戰爭當中則處於劣勢。本來莫斯科正教會領導人類對抗天使，可惜遭四大聖歌團圍攻，不但損兵折將，還給天使奪回聖父，實力大不如前，權力核心漸漸移向大陸正教會。

因此亞洲大洋洲算是另一個比較和平的地方，少受天使騷擾，在迦蘭避居魔界後更平靜；當然比不上全面歸順天使的北美地區就是。

事實上人類能得安穩的都要看天使的心情，他們要蹂躪莫斯科就揮軍屠殺，沒有價值的亞、非地方則放置不理。儘管如此，地圖上還是有一處地方天使避之則吉，那就是亞巴頓在地上的領土。

亞巴頓帶領一百萬惡魔遷徙到南美地區，到處摧毀文明，使役人類繁殖，兩個多月以來惡魔數量倍增，南美洲的人類通通成為惡魔的奴隸。亞巴頓大喜，一直被困魔界的鬱積悶氣終於能夠發洩出來。

而且亞巴頓與天使頭目的米迦勒還有個協議，就以美國與墨西哥的邊境城牆為界，城牆外的地區亞巴頓想怎樣也行。然而惡魔橫行中南美每一寸土地，偏偏梅里達教區的方圓一百公里卻有強力結界阻隔惡魔在外。

在墨西哥尤卡坦半島的北部，以梅里達為中心的尤卡坦州，在聖地亞哥與養女莉蓮娜的奴力下連番擊退亞巴頓的手下。尤其莉蓮娜擁有異常的聖魔力，加上星屬原初神器煙霧鏡，其殞石魔法往往能在千里之外給與惡魔軍團重擊。

另外利家父子亦輾轉流浪至梅里達，帶著其餘復活轉生的古神支援聖地亞哥；夾在天使與惡魔中間，梅里達就變成人類文明對抗神魔的最後堡壘。

奴力

美國 墨西哥

在梅里達西南方遠處上空，自從一個月前天空已被魔瘴以及人面飛蟲的惡魔侵蝕，妖邪之氣隔空與梅里達聖教會對峙。

原來亞巴頓聽聞此地有人類頑強禦敵，聽後不但不氣，反而興奮莫名，終於有懂得反抗的畜牲。於是他飛往尤卡坦半島御駕督軍，並指令長毛魔王艾什瑪每天率萬魔侵略──卻每天都被不同的古神擊退；始料不及，戰爭一開始就膠著了三十天，直至現在亞巴頓還是無法殺盡梅里達的人類。

「太奇怪了……」亞巴頓上半身畸形、雙角大頭、裂嘴獠牙、皮膚血肉模糊；下半身則長滿蛇鱗，人體下肢，算是半人半獸，卻絕對是不折不扣的妖怪，滿身散發瘴氣。

此時亞巴頓正屯兵於梅里達西南一百五十公里的海邊城鎮，名為坎佩切。坎佩切以前是瑪雅人的部落，之後西班牙的征服者在這裡修築要塞，現在則成為亞巴頓軍團的據點。

至於從「深淵」獲得力量脫變成邪神的艾什瑪，之前他死守耶路撒冷險被娜瑪以及夏思思聯手殺死，卻在生死關頭爆出觸手反噬自身，胸腔血肉模糊，是個不倫不類的觸手魔人。

恰巧他接到從魔界來的信件，便到城堡謁見亞巴頓大公，碰見亞巴頓正在苦惱。

艾什瑪妖邪的面孔張嘴問：「亞巴頓大人在苦惱何事？」

「你來得正好，之前吩咐的偵測報告如何？」

艾什瑪

「梅里達周圍充斥雜亂波長干擾，所有探測魔法都不奏效；入侵結界又有古神獵殺惡魔，裡面的人類太過神秘了。」

亞巴頓喃喃道：「果然是惡魔的尾巴……遠古時代天外殞石墜落，殞石坑直徑百餘公里，那些人類就是借用外星力量來劃出防禦結界。」

亞巴頓想了一想，便道：「而且那裡的人類掌握奇怪妖術，召喚了很多連本王亦不認識的古神……你傳令召喚其餘侯王趕緊來坎佩切要塞集合，老子要徹底剿滅梅里達的人類！」

艾什瑪滿身觸手垂下，無奈報告：「可是魔界形勢有變……撒旦大人回來了。」

「什麼？偏偏在這時候撒旦牠……！」亞巴頓只差點點就能完全征服伸手所及的人類和土地，建立自己的惡魔王國，卻碰上千年一遇的撒旦回歸，內心甚是不忿。

艾什瑪續道：「撒旦大人現在坐鎮魔界耶路撒冷，陛下還發出了請柬號令天下惡魔即日到耶路撒冷朝拜自己，以示魔皇重臨的威勢。請柬上有三公二十一侯的名字，包括亞巴頓大人……該如何是好？」

亞巴頓握著拳頭說：「撒旦向來偏袒人類，牠知道我們擅闖地上殺人肯定興師問罪，命令我們回歸。那多沒趣？」

「可是我們不能無視撒旦大人的命令啊……除非……」然而艾什瑪亦不敢說出大逆不道的話，縱使城堡廳內只有他與亞巴頓二人。

此時有傳令兵跪在門口報告：「亞巴頓大人，外面有單匹天使單獨前來，說要與亞巴頓大人見面。」

「天使？」亞巴頓雖然與天使尚未有過節，但亦不至於合作的地步，天使單獨來幹什麼？

亞巴頓問天使的特徵，傳令惡魔只回答全身發光。

「召他來，量他一匹天使也無法弄什麼花樣。」

於是美少年的天使步步生光前來城堡，他就是別號「神的光」，烏列爾天使長。

烏列爾與亞巴頓素未謀面，但烏列爾一眼便看出亞巴頓的煩惱，自我介紹之後單刀直入：「撒旦大人的命令不能不從，又不想遵從，不是嗎？」

亞巴頓答：「這不是天使要操心的事情。」

「可是我有一計，能夠讓你既無需違抗撒旦的命令，同時又能保住你的勢力，甚至變得更強大。」

「哼，別裝作什麼都懂，老子最討厭就是天使的臭臉！」

「呵呵，先聽我一句也沒有損失吧。」烏列爾說：「明天你假裝順應撒旦之意，帶同六位侯王回到耶路撒冷朝拜就行。」

亞巴頓聽罷大怒，「放肆！你們天使利用完本王收割人類靈魂之後，現在就想本王歸降撒旦？老子不會中你的詭計！」

「不是歸降……是借機會殺死撒旦喔。」烏列爾召喚出灰啞劍說：「此劍是人類技術最高的結晶，對抗龍族能發揮最強神力，是英雄貝奧武夫用來屠龍的神器。」烏列爾冷笑道：「接下來你知道該怎麼辦吧？」

越黎越趕好多錯字

把劍唔係路西法keep 咩？

請唔請proofread？

好似係，點解會咁

路西法同天使勾結 蘇哥係時候為左撒旦要ko路西法同亞巴頓

出文嗰刻我都仲寫緊，俾唔到其他人 proofread

英雄救美

黑貓眉頭一皺 事情有點可疑

跟住砰！砰！砰！

見到貝奧幕夫個名唸起以前玩隻game都有佢

砰到地震

查返 ubisoft 有出個隻game 係佢做主角

唔通烏列爾就係路西法

路西法係反骨仔？

以下鳩估

路西法比蘇哥當眾羞辱完
好撚嬲

突然隻發光天使係佢面前出現
話比把屠龍劍我
我幫你殺蘇哥件契弟

路西法火遮眼
諗都唔諗就送把劍比發光天使

結果中伏
原來係用黎殺佢老母
唔係殺蘇哥

同你個名一樣

可能路西法被老母打到傻左

路西法係深淵人

路西法唔係墮天使咩
唔通佢學似奄列佢咁扮返天使？

山崩地裂啦直頭

路西法好有嫌疑

呢度設定路西法唔係墮天使，佢係蘇萊曼同撒旦生既仔

砰砰砰出嚟 又或者蘇萊曼行入龍穴打j

收翻傲慢同光神器

25仔 殺！

賤貓連英國文學都有狩獵

屌你我先冇咁仆街

我係好人

二五仔殺
二五女

君子貓幾時變左賤貓

邊個知

大家好我係白貓

殺左二五仔跟住蘇哥同撒旦砰砰砰再生一件

白貓會俾老任告

蘇哥人形態之下把劍係咪無加成？

無加成，除非切蘇哥巨龍

短貓今晚主線

準時

好過短貓比人斷

３

魔界耶路撒冷有兩個巨環藏於天地。

天空巨環是魔瘴中的破洞，直徑十公里，濃霧中起伏蕩漾；地上巨環是工整的岩石圍牆，白玉耶路撒冷石堆疊砌成連綿幾百里的圍牆，一圈套一圈，每圈建築林立，名副其實是魔界最大的城市。之前與艾什瑪決戰中途就結束，因此耶路撒冷少受破壞，但只是其中一個原因。

另一個原因，因為圍城中央的山丘原是王宮所在，今天則屬撒旦盤踞之地。古龍族的撒旦體型太過巨大，而且無法化成人形，平日牠只能住在城外山嶺，今天在耶路撒冷檢閱魔界眾王才移駕到山上罷了。

魔界三公二十一侯與千百貴族從四方八面遠道前來，半人馬車佈滿天空，官道駱驛不絕、熙來攘往、好不熱鬧。超過一千年沒有如此繁盛景象，每位貴族都僱用幾百隨從壯大聲勢；難得有幸拜見撒旦，沒有惡魔願意在魔界之皇面前失禮。

「──撒馬利亞大公率諸侯王進城拜見！」

耶路撒冷南城門前一眾惡魔、馬車，紛紛讓路；城樓上衛兵擊鼓吹號，高聲朗讀眾王之名：「撒馬利亞大公蘇梓我、蘇城女王阿斯摩太、示劍女王阿斯塔特、推羅女王忒爾克西厄珀亞……」

海妖的忒爾女王聽見自己名字，高興得透不過氣來，得意洋洋撥弄水色長髮自誇道：「小王終於也有出頭天了，沒想到還得到撒旦大人的親自接待，嘻嘻。」

海妖又想立flag比蘇哥砌

但旁邊的人魚女王賽沛冷眼一笑，恐嚇道：「撒旦大人可是萬魔之皇，單單一個吐息就能將妳的靈魂燒至灰燼，我勸妳還是少得意忘形比較好喔。」

忒爾女王大驚，立即閉口不言，挺直腰身步操入城。

提著鳥箭的娜瑪見狀道：「別嚇她嘛……撒旦大人應該不會那樣凶惡……吧？」語畢望向蘇梓我尋求確認。

其實撒旦銷聲匿跡多年，在場所有惡魔都沒有親眼看過撒旦，更不了解撒旦的脾性，只是從口耳相傳牠的惡魔事跡而已。但撒旦能在彈指間殺死任何惡魔這是事實，娜瑪不敢揣度魔皇心思，不了解就由它不了解好了。只是蘇梓我曾與撒旦共處半天……也不能請教他，在蘇梓我眼中所有女人早晚都會歸順自己。

娜瑪心道：「然而撒旦大人能否算是個女人也值得商榷……」

總是有點忐忑不安，娜瑪十分羨慕蘇梓我無憂無慮，眼角瞄到另一些悠然自得的生物走過。

一對黃金獅子，巴巴斯載著伊西斯盤腿看書，另外芭芭拉背上亦趴了一位女王，是幾乎一睡不醒的貝爾芬格。她們後面緊隨一架半馬車，車內芭碧蘿在滑手機，同樣不放撒旦在眼內。

娜瑪嘆氣，「該說她們是大膽還是斗膽呢……」

蘇梓我一行人還有其他侯王包括埃力格、瑪門，至於伊布力斯、西迪女王，他們從希伯侖前來，早於蘇梓我半個小時前已經來到耶路撒冷，眾人門前會合。

西迪看見蘇梓我等人，連忙跑來相擁──哇啊！慘叫一聲，卻是娜瑪被西迪撲倒地上。

芭碧蘿玩電話

「娜瑪大人好久不見了！」

「現在見到就好，不用抱過來啊。」娜瑪掙脫站回來，拍去身上灰塵。

西迪靠近娜瑪嗅著，甜言密語：「娜瑪大人的身體真香！話說聖德芬小姐沒有跟來嗎？」

「不……撒旦大人始終也是魔界之皇，聖德芬還是留在家中比較好……」

不止聖德芬，雅典娜等人還有樞蘭母女以及艾因加納亦沒有隨行，娜瑪不好的預感覺得耶路撒冷總會有麻煩事情發生。而麻煩的根源，肯定就是──

「耶路撒冷大公率諸侯王進城拜見！」

城樓又傳來宣讀聲，南城門外又有另一行諸侯惡魔浩蕩前來。亞巴頓走在前頭，身後一共六位侯王以及六百位侍從列隊道上，旁魔不敢仰視。

不敢仰視不但因為他們位高權重，更重要的是，亞巴頓手下惡魔全部出了名凶殘嗜血，就連惡魔都退避三舍。除吸收深淵力量的艾什瑪之外，其餘五位魔王包括：

火焰巨靈伊弗里特（Ifrit），他與伊布力斯同為巨靈族，但旁支不一樣，氣場亦截然不同。伊布力斯是偏向蒼藍的巨靈，伊弗里特則以火焰作為軀體，同樣變幻莫測，焚燒眾生於無形。

上緊連登開post 準備見撒旦 你問我答

食左飯未？

短貓幾時換走部嘟嘟嘟

羅睺（Rahu），他是阿修羅魔王，出自吠陀文明的惡神，喜怒無常，擁有四手一尾，能摘天地日月鯨吞下肚。傳說善神提婆戰勝惡神阿修羅族後獲得不死仙靈，於是眾善神互相分享仙露，羅睺則假裝為提婆偷喝了一口，是唯一一位擁有不死之軀的阿修羅。

阿普切（Ah Puch），他是遠古時期瑪雅的骸骨冥神，骨頭上雕滿紋身，是法力無邊的魔法圖騰；但他野心太大，因為盜取煙霧鏡而被主神處死，從此冥界則交由西巴爾巴十二王接管，他則流落至魔界歸順亞巴頓。

八十禍津日神，大和文明的古神，是由古神身上的污穢經沖洗後具現化成的惡神、荒神，是災難之神。人類必需供奉他以平息他的憤怒，不然就會被他召來天災毀滅眾生，是會行會走的大規模殺傷力兵器，是亞巴頓親自迎接他到魔界的愛將。

埃列什基伽勒（Ereshkigal），美索不達米亞的女神，伊絲塔的姐姐，黃昏日沒之處的瘟神。她能夠審判冥界一切事物，與她妹妹伊絲塔一人在暗、一人在明，互相針對，帶來死亡與戰爭。

如此可怕的陣容，根本是一堆災厄走在一起，究竟亞巴頓打算如何面對撒旦？蘇梓我停下腳步，目送亞巴頓一行魔人進城朝拜赤龍，經過街道兩側的惡魔無不緊張得心臟停頓。

正當大家都擔心撒旦會否對亞巴頓興師問罪，又或者亞巴頓會否率將發難之際，亞巴頓眾魔已經跪在山上撒旦面前，叩首道：「罪臣亞巴頓拜見陛下。」

亞巴頓身後六位侯王亦向撒旦謝罪求饒。

實在意外，亞巴頓居然認輸跪拜；是撒旦威風，抑或亞巴頓另有所圖？沒有雅典娜在身邊，蘇梓我只能夠自己想清楚了。

垃圾詐降可恥

蘇哥係咪好長

呢一兩個星期

應該無好下場

短到仆街 同某作者差唔多

咁路西法

feel到會比撒旦皇天擊殺

黑貓想換咩？

自己 砌返部？

懶得搞，買 dell 機

黑貓有無打機？

好耐無打其他機，只係有試玩下手機game，而家都少了
仲諗緊新故，想盡快寫到

繼續寫，唔好畀佢停

新龍都無時間打？

後日開始考試

盡量

停左一排就停晒，而且無乜時間
考試加油

每晚既休息時間就係等你出文 快香港兩個鐘

去黃金都到買套i5砌機套餐之類算啦

上網買左了

仲諗住叫你上faroll 睇吓

無砌過機唔熟

同埋啱啱部機又 freeze 左，重開幾次先開得到機
如果電腦唔用得好難打文

文書打Fuji啦

有新機都想打下機既

食lunch一推

早晨啊黑貓

寡人浮水一推

西迪變左sheshe

剩係小娜娜敢搶蘇哥後宮

重要：黑貓部機終於嘟嘟嘟嘟死左，而家轉用手機打文，諸多不便，只能夠每日盡打
打左幾多字我都唔知，手機NOTEPAD無字數統計
今晚見

用Google doc有得check

嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟
慢慢打啦短貓，我等你

開口中

４

耶路撒冷聖殿山上氣氛肅穆，本來三公二十一侯大鑼大鼓朝見魔皇，聲勢浩大何其壯觀；但見拋棄魔界的亞巴頓大公回歸，且別無他處，正是亞巴頓封地的耶路撒冷，不知撒旦如何處置他。

撒旦撐起龍軀，醜陋的亞巴頓只不過及其龍膝；居高臨下，撒旦以銳利目光掃視亞巴頓及其身後六王，吐霧道：「聽說你擅棄封地，率百萬惡魔私闖人間，你有何解釋？」

亞巴頓答道：「罪臣一時糊塗，竟置陛下封地不顧，有辱皇恩，罪臣難辭其咎，特意前來謝罪。」

撒旦身邊站著牠的獨生子，路西法冷靜勸說：「亞巴頓大公雖然有錯，但他此舉無非為了魔族發展，迫不得已要從天使手中保護靈魂和領土，本意無罪，請陛下念在亞巴頓治理耶路撒冷的功努從輕發落。」

亞巴頓瞧看替自己求情的皇太子，雖素昧平生，卻似曾相識。他感謝路西法，並道：「罪臣等願意辭去爵位，歸還封地，忠心侍奉陛下於耶路撒冷，以示悔意。」

撒旦有愧於妖魔喪亂因自己能力不足，無法吞納所有樞罪所致，便道：「昔日貴公先祖與我降伏萬魔，我絕非忘恩負義之輩，不會待薄其子孫。」又曰：「不過既然你放棄封地，證明暫不適合領導耶路撒冷，只好懸空大公爵位日後再議。你與六王皆降爵三級，不作異議。」

「謝陛下開恩。」亞巴頓叩了個響頭，砰一聲，魔瘴溢出身體，其餘六王皆有黑色燐光浮游，是撒旦回收他們的爵位魔力。

撒旦昂首吞納天地之氣，頓時地動山鳴，亞巴頓與六王的魔力就被直接扯走一半。亞巴頓痛得倒地，就算昔日耶路撒冷大公亦受不了靈魂被活剝的痛楚；雙手掩著大頭翻滾亂掙，撒旦看得有點心酸。

然而亞巴頓不敢與撒旦對上眼睛，他進城前亦吩咐六王千萬別抬頭望向撒旦，以免洩露殺意。如今聖殿山一片哀鳴，唯獨亞巴頓垂頭暗笑，懷中抱劍忽大喝一聲，暗啞凶光已經朝撒旦前腿亮去──

撒旦起初以為亞巴頓敵不過痛楚暴走，直至發現他是處心積慮裝瘋扮傻已經晚了半秒，灰啞劍「咻」聲便刺進赤龍前肢！

如瑪瑙裂成千塊，撒旦前腿龍鱗碎開；灰啞劍插入數寸，劍刃猛然變作無限鋸齒，劍身甚至發出虎嘯魔光似要砍斷赤龍的腿──

千鈞一髮，亞巴頓握劍雙手忽動彈不得；兩手腕被白光刺穿，流出血來才把光染成長釘形狀。無影無踪，竟見路西法擋在亞巴頓面前一手掐住亞巴頓的脖子。

亞巴頓瞪眼驚道：「什麼時候？」

路西法 點知係計中計

「庸魔之眼豈能看穿龍皇太子？」路西法舉手拉弓，狠狠將亞巴頓擲出十米之外，地上炸出深坑！

同時灰啞劍「哐」聲掉地，撒旦始跪下前膝，欣慰告訴路西法：「不礙事，幸得你及時制止，此妖劍才不致於傷我筋骨，都是皮外傷。」

行刺失敗了。

亞巴頓抬頭看撒旦龍顏，深邃凶光連最後的慈悲都消失；撒旦原本亦視眾魔為愛子，現在對亞巴頓只有殺意。赤龍仰天咆哮，亞巴頓頓時吐血像是內臟破裂！亞巴頓全身冒汗，心裡只有刺殺失敗四字。別無他法唯有以死一拼，他抹去鮮血對六王喊道：「天賜良機！剛才一劍看出撒旦從樞罪之獄回來元氣大傷，又中了本王一劍，正是誅殺撒旦的好機會！以後魔界將由深淵之王統治！」

「保護撒旦大人！」但山下更多的聲音是要討伐逆賊，瞬間淹沒亞巴頓的號召，縱使聲音不包括城門附近蘇梓我一行。

事實上蘇梓我十分混亂，因為他認得亞巴頓用來行刺撒旦的劍，居然與自己討伐睚眥所獲之劍一模一樣。那把魔劍不是交給路西法保管了嗎？究竟是怎樣一回事？

「笨蛋！快點趕去助陣啊！」娜瑪大叫喚醒了蘇梓我，但山上看來已經無需蘇梓我出手了。

計中計應驗了

路西法親手斬自己老母？

好耐無斷黑貓

路西法怒刷一波好感度

此時耶路撒冷的萬魔都為了領功，紛紛提起武器包圍亞巴頓與六王，喊殺聲衝天。六王自知正面決戰不可能是撒旦的對手，竟爭相拋下亞巴頓四散竄逃。

眼見亞巴頓走投無路，路西法揚手放光包圍亞巴頓，球狀格子牢獄將亞巴頓困於當中，冷道：「真是傻，你遭陛下褫奪爵位魔力，還妄想與撒旦大人相鬥？」

光球中亞巴頓與路西法對上視線，頓悟驚道：「原來是你──」

但路西法一收掌、握緊拳頭，光牢便有萬箭刺穿亞巴頓的每寸身體，如鐵處女的刑具將亞巴頓處死，路西法手中握住的也是亞巴頓的愚昧。

「我必須向你道歉。」路西法心中悼念亞巴頓：「你在最後一刻終於知道真相，我不該說你是庸魔。」

又再冷笑，路西法飛在耶路撒冷上空代替撒旦宣告：「追殺逆賊，不能讓亞巴頓殘黨活著離開！」

一呼百應，路西法在萬千惡魔面前便成為了救駕英雄，更手刃大逆賊亞巴頓立下戰功；將功補過，路西法再次抬頭俯視眾魔，享受著他的遊戲。

———————————————————————

（公告：本人電腦出了問題，暫時只能用手機寫作，各種不便多少會影響更新，字數不穩但會盡量保持日更，請見諒。更換電腦中，預計需要一星期左右。）

路西法扮晒野

用左 check 左，字數應該合格

路西法又好似變左好人

神又係佢 鬼又係佢

唔知蘇哥知唔知

用下體思考下可能會知

辛苦曬黑貓用電話都出文

光天使係路西法扮

路西法唔知諗緊咩

唔知佢係神定係鬼

好有可疑

路西法同嗰個天使烏列爾係咪同一個人？

一切都係我股掌之下

感謝各位體諒

唔通撒旦生左個怪胎

辛苦曬長貓(尾)

未用灰啞劍切黑貓都咁短

蘇哥唔會受你擺佈

把劍一日係我手，冇一條龍係我對手

又借啲意咁短

佢係黑貓唔係龍貓 要用刹君之鎌

唔通路西法下一個目標係蘇哥

閹蘇哥

依排黑貓都好短

手機出文辛苦曬

時不我與

龍貓又好似幾好

撒旦=龍
所羅門王=人

撒旦+所羅門王 > 路西法

路西法=龍=天使
天使????

總結:
所羅門王(蘇哥前世)比某隻天使戴咗綠帽

盡量打

無人知路西法想點

好似好有道理

蘇哥

不過蘇哥唔係所羅門轉生，嚴格黎講佢只係所羅門老婆轉生（娜瑪）既老公

蘇哥前世唔係所羅門

咁蘇哥同所羅門有咩關係

一樣咁好女色

一樣咁咸濕
可能係俾蘇哥老豆老母復活左所羅門既力量係蘇哥度

同古神力量放係人一樣

蘇哥懵剩剩都唔知咩事

大智若愚

大愚弱智

快啲做低個路西法佢，個西都露咗出嚟仲唔做左佢

露西加就地正法

粗重功夫留俾你做

不如加個正評加更
星期日啲甜唔計

個腦追唔上劇情，加更會諗唔到寫咩

黑貓加油 好想睇下你真人

無鳩嘅nigga貓

Cls不眠不休追4日先睇到live

咁短都要四日

4日追左百萬字

咁快嘅 我用咗8日先live到

平時黑貓一晚每個留言我5秒都睇完
4日真係好易睇曬

每晚5點訓

好感動，黑貓會繼續晚晚寫故報答大家

擔凳仔

５

城內一輪喧囂，但兵荒馬亂的景象轉眼即逝，只餘下亞巴頓的屍體和耶路撒冷六位侯王的痕跡。

魔空留下六道轉移的殘雲，六王即使連降三級還是保有最低等的爵位，便施展魔空間侵蝕之法轉移往地上人間；反而耶路撒冷並非每位守兵都懂得轉移魔法，就算懂得，沒有撒旦的批准亦不敢擅闖地上，結果眼睜睜讓六王逃離魔界。

此時一頭老惡魔向撒旦稟報此事：「反賊頭目的亞巴頓給殿下所誅，餘下黨羽四散竄逃，必定自亡！」

其他惡魔都阿諛奉承，尤其是對路西法的；沒有比起誅殺公王更有份量的踏腳石了，大家都讚美皇太子，撤旦也欣慰。

只是撒旦亦搖頭說：「看他們怕成那樣子，難料走上絕路不知幹出什麼傻事。」又見掉在腳邊的灰啞劍，腿上傷口隱隱作痛，喃喃道：「居然還搬出這東西來……」

蘇梓我鼓翼從山下飛來插話：「我見過這把劍啊！此劍專門用來屠龍，路西法你不是說過要嚴加看管的嗎？怎會落在那怪物手上！」

路西法低頭不諱言，「十分抱歉，不知何時走漏了風聲，讓亞巴頓發現此劍存在──」

「報！」一位執事惡魔向路西法跪報：「城堡內一片狼藉，寶藏庫遭入侵，灰啞劍被不明賊人盜去……」

路西法冷眼怒斥執事惡魔：「因為你們不小心害得陛下受傷，該當何罪！」

蘇梓我嘲道：「聽起來好像你保管不好，就找部下當替死鬼呢。」

「到此為止。」撒旦聲如洪鐘，使人聽而生畏，道：「亞巴頓野心昭然若揭，他亦有這個本事盜走耶路撒冷的東西，難以提防。此事就不用追究了。」

可是蘇梓我擔心日後不能騎龍，便說：「至少也要砸碎這把屠龍劍吧。現在古龍只有撒旦妳一人，妳可是稀有物種，其他新龍半龍都不及妳重要呢。這東西鐵定是壞人想用來傷害妳，讓我先發制人消滅此劍就好！」

還真是把自己當成伴侶，撒旦淡然回答：「幾千年前確實有龍族作亂禍害人間，此劍是人類採集天外殞石混合龍骨鍛煉而成；加上當時宮廷法師的詛咒，每當劍刃嗅到龍氣，暗啞劍身便會綻放魔光，斷空時尤如巨獸咆哮，是把好劍。丟棄則太可惜。」

普通野獸會怕火，但撒旦盯著自己的天龍卻沒有迴避，把灰啞劍懸在面前告訴眾人：「此劍由我保管，我在劍刃刻下名字，如此一來就不怕別人盜劍傷我。」

語畢，灰啞劍化作杳然幽光吸進撒旦體內。確實也只有撒旦能夠這樣做，若然其他人收起灰啞劍就等於威脅撒旦了。

蘇梓我喃喃道：「把毒藥吞下不危險嗎？」

「蘇公多慮了。」撒旦猛然飛往半空，龐大龍軀遮閉魔空，向耶路撒冷萬魔宣告：

「本皇不在的千年間，我知道魔界經歷不少戰亂，甚至公爵互相討伐。現在我以魔界之皇的名義下令所有惡魔不得向同族拔刃私鬥，否則下場如同亞巴頓一樣。本皇再臨是要帶領大家向天使報仇，我們的敵人只有天使，必須團結一致。

「蘇公，本皇命令你率領撒馬利亞軍隊登陸地上降服逃竄的耶路撒冷六王，能降則降，若對方不順從便以本皇名義誅滅逆賊。」

撒旦又命令路西法：「路西法你隨蘇公出征，替本皇監軍，輔助蘇公剿平亂黨。」

路西法猶豫問：「我與蘇大公有過節，恐怕蘇大公亦不願意與我共事吧。」

「接下來的天魔戰爭，你們兩位缺一不可，因此這次平亂你們必需共事。」

路西法無奈接受，撒旦逐厲眼望向蘇梓我，厲聲問道：「蘇公可有異議？」

「若然其他人夠膽命令本英雄，我連答都懶得答。」蘇梓我淫笑道：「不過是撒旦妳的請求，當然沒有問題。只是我乃撒馬利亞統帥，與太子監軍誰比較高位？」

撒旦答：「軍中當然是主帥最高。路西法還需向你學習。」

「哈哈！那我就代替妳管教一下路西法吧！」

眾魔議論紛紛，包括路西法與蘇梓我的關係。這時候撒旦結語：「限期一個月，我們要徹底收復亞巴頓的領地，該處將會是魔軍與天軍決戰的最前線。」

與敵同行

斷!

「──就是這樣。」

聽畢報告後雅典娜點頭，不過負責報告也不是蘇梓我，蘇梓我返回撒馬利亞後只是逗著迦蘭的小公主玩。

「哇哇！」王宮中蘇梓我抱著小公主舉高轉圈，小公主眉開眼笑，迦蘭和艾因加納則在旁看守。

「笨蛋，我們還在商量撒旦大人交給我們的任務啊！」娜瑪白眼自言自語：「話說為何我能夠忍受這笨蛋抱著別人的女兒玩耍呢……」

「哇哈哈，什麼戰略交給妳和雅典娜決定，隨便就好，不用麻煩我吧！」

接著迦蘭問：「那麼勇者大人決定好公主的名字了嗎？」

蘇梓我突然停頓苦思，「此事不能隨便，還是讓我再想一想……」

娜瑪繼續白眼，「為什麼替孩子起名字比起撒旦大人交託的任務還要緊張呢？」

「那不是很正常嗎？」

「嘛，正常是正常，嗚嗚……但我家的聖德芬你也沒這樣在意……」

「別吃小孩的醋，妳都幾百歲了。」

「才沒有幾百歲！即使是惡魔你也不能亂說女性的年齡！」

但娜瑪叫嚷嚇得人畜無害的小公主忽然哭了。蘇梓我責備娜瑪，然後娜瑪也哭了。

一直冷眼旁觀的雅典娜才是最無奈的人。她唯有清一清喉嚨，道：「今次戰爭的方略我已經想好了──」

戰爭──她聽見戰爭二字，小公主頓時不哭，還在蘇梓我懷中奸笑，感覺變成了別人似的。

艾因加納說：「令人苦惱，小公主帶著庇菈神力而來，戰爭是她的興趣，也是她的營養。」

迦蘭有點愧疚，不過蘇梓我大笑道：「很好！這才是英雄之後！今次降伏那些亞巴頓黨羽，不如妳們也一起跟來吧？」

小公主模仿蘇梓我說話：「一起跟來吧。」

娜瑪不甘落後，對抗說：「我也帶聖德芬出戰！」

果然還是雅典娜最無奈，唯有呷一口茶，有空再跟他們解釋作戰計劃好了。

要快啲搞大娜瑪個肚啦

蘇b都打埋一份

生返個應該就唔駛呷醋

幾個月大識講嘢

我可以幫手

蘇哥使用幼稚園軍隊對付天使

蘇哥係時候要收服大量魔神可以用到至少撒旦同所羅門6成力量

到時小公主鬥大天使咪係小朋友幹大哥哥

喂，蘇哥，有人想搞小娜娜

咁要生多d

亞巴頓應該都收埋左d魔神

蘇哥生既女全部都係聖貞女

以本皇太子一人之力便足以誅滅六王，何雖與蘇狗聯手

本王斬死你

邊個夠膽搞我黃紙兄弟條女

乳龍帝

唔聽話因住俾撒旦打patpat

結盟

寡人路過

今晚算ok長喎黑貓 聽日繼續加油

衝啊黑貓！

鳩毛急急長！

電腦壞咗都有呢個長度

你唔好叫路西法喇，叫傻西法啦

然後娜瑪也哭了

fight!

搵返個好舊既 apple 無線 keyboard 出黎，雖然有 d 制壞壞地，但好過禁電話

小娜娜都係幼稚園軍團其中一人

睇到依句覺得好可愛

食lunch 一推

路西法Win

食完lunch 一推

黑貓我們來斷你了

坐定定

斷黑貓

女中

６

翌日朝早，蘇梓我帶著家庭野餐的心情來到地上梅里達；雖然世界污濁，唯獨魔法結界內空氣清新。蘇梓我與兩對母女和艾恩加納越過草原上的結界，不消半秒，湛藍天空就有位頭插玉米穗的古怪老頭飛來攔截。

老人威嚇問：「你們一行有人類、有天使、有惡魔，究竟來做什麼？」

蘇梓我駁道：「這裡誰是負責人？我記得有個漂亮養女的老頭當是教會騎士的頭目吧？還是西巴爾巴十王？總之本英雄是你們的救命恩人，快快讓路。」

又有一對中年男女古神飛來，蘇梓我不認得他們，他們是庫庫爾坎和特佩烏，即是與利得福共事的、擁有羽蛇后和羽蛇王神力的新教徒。

「Ｅ神閣下，這一行人是梅里達的朋友，不必為難。」

蘇梓我聽見奇怪的名字，什麼Ｅ神？

庫庫爾坎回答：「利主祭與公子近日在梅里達嘗試喚醒古神力量，Ｅ神是其中一位。他是瑪雅文明創世之初傳授火耕術給玉米人的古神，被奉為農田之主。梅里達在末日亂世中依然能夠自給自足，都是Ｅ神的功勞。」

對了，瑪雅古神只活在不知幾多萬年以前，他們的名字現代人都無法發音，只用字母取代。蘇梓我點頭問：「話說你們城主是誰？我有要事知會他。」

「梅里達依然由西巴爾巴十王主持城內事務，聖地亞哥將軍負責抵禦敵人，利主祭則研究古神力量輔助十王。」庫庫爾坎禮貌說：「我為諸位引見十王，請隨我來。」

有D有E , FGH??

於是Ｅ神飛回農田，抬頭滿天神祇飛來飛去，進城後又見有髑髏古神在鍛鍊教會騎士，蘇梓我問：「那些字母神你們復活了多少？」

「Ａ神、Ｂ神、Ｅ神、Ｆ神四位。」

Ａ神是主管生死的神，Ｂ神是操縱自然元素的神，Ｆ神是保佑戰爭的神。利得福以此地加上大量逝者靈魂復活古神力量附在人身，因此梅里達才能夠一直頑強抵禦亞巴頓的入侵。

蘇梓我一行沿高速公路進城，梅里達市區依然熱鬧，但很多建築物都轉型為兵器廠，尤其量產冷兵器供騎士裝備；住宅區則變成魔法學校，小孩家家戶戶都在學聖魔法，不懂魔法就鍛鍊身體，誓要對抗惡魔。

看著看著，蘇梓我便隨庫庫爾坎來到梅里達大教堂門前。該座教堂是西班人直接拆掉瑪雅神殿，用神殿巨石建成的；石造教堂呈雙塔城堡建築，厚重木門前有衛兵二十四小時把守，正好襯托出城內的戰爭氣氛。

穿過大理石像甬道，來到莊嚴神聖的內殿，穹頂彩繪玻璃映照純白地板，還真的有點奇幻的氣氛。聖德芬對此地又驚又喜，好奇地牽著娜瑪周圍參觀；同時又勾起以往被囚禁於教堂的感覺，對於大天使來說教堂都是他們的監獄，心情複雜。

這時候利得褔走來向蘇梓我一行打招呼：「蘇弟兄，聽見你來真令人高興……不過你父母的事情我很抱歉。」

斷斷斷

「為什麼會是你，嘖，還有那個人。」蘇梓我看見利隆禮亦在場。本來今趟要跟路西法一起已經夠討厭，再加上雅言她哥，然後又望見十位西巴爾巴的冥王，足足十三個臭男人或者妖物，「就連讓伊雪姬、伊雪兒接待本王的基本禮儀也不懂嗎？」

飛瘡王回答：「伊雪姬和伊雪兒正在前線用殞石魔法轟炸惡魔的基地，她們應該中午就回來──」

「想回家了。」

揹著小公主的迦蘭便道：「勇者大人，解放美洲土地也是對抗天使的最要一步，不是說要讓公主看看父親的英姿嗎？」

「哦哦！對。」蘇梓我清喉嚨說：「不過還是想有美女襯托本英雄的英姿呢……」

此時內殿聖母像忽然動了一動，也不是蘇梓我的淫念令聖母顯靈，而是後面躲了一位少女，聽她喘氣聲馬上認出是聖地亞哥的養女。

「嘿嘿，我看見莉蓮娜在那裡。」

其他東西蘇梓我都不記得，就是美女的名字即使只有相處一天也絕不忘記。娜瑪不爽，便捉住蘇梓我把他押到聖台所座上，那害羞的少女就趁機從後門溜走了。

擾攘一輪後說回正事，蘇梓我把來意告訴十王代表的飛瘡王，包括亞巴頓之死以及六王逃竄。

飛瘡王鬆口氣道：「難怪昨夜坎佩切有魔力異常，原來是因為主將的亞巴頓命喪魔界啊……」

「坎佩切？」蘇梓我問。

於是飛瘡王將亞巴頓屯兵一百五十公里外的事情解釋給蘇梓我，蘇梓我聞言後大喜：「六王都在坎佩切？那不是將他們一網打盡的好機會嗎？」

「很可惜，坎佩切的士兵昨晚全部解甲四散，蘇大人口中的六王應該也落跑了。」

「嘖，果然沒有這麼容易一拼收拾他們，結果還是被雅典娜說中。」

出發前，雅典娜如此告訴蘇梓我：「耶路撒冷六王雖然凶殘，卻貪生怕死，他們回到地上定必各自逃難。而人間土地遼闊，整片中南美洲都是惡魔的家，貿然帶兵搜捕等於海撈針，吃盡苦頭卻可能一無所獲。」

「所以妳有什麼建議。」

「就讓蘇大人吃點苦頭吧。」

當時雅典娜悠然品茶的樣子歷歷在目，目空一切的好像把自己當成傻瓜。娜瑪說蘇梓我是笨蛋也只是口頭禪，但雅典娜把蘇梓我當作傻瓜的話可真是當作傻瓜，沒有他意，更令蘇梓我不爽。

「──蘇大人，」飛瘡王的聲音把蘇梓我拉回現實，「蘇大人有何打算？聽說大人從魔界帶來士兵增援，是要反攻地上解放人類對吧？」

「嗯，總之先在地上大鬧一番好了。」

也是雅典娜的計謀。同一時間，耶路撒冷的天空洞再次打開；在路西法的監督下，五色騎士率領十萬惡魔士兵穿越而來，聚集在梅里達城外惡魔的尾巴，蘇梓我就是要依靠他們來活捉分散各地的耶路撒冷六王。

耶路撒冷六王有一個係思思家姐

收服重點

ABEF神 無CD

雅典娜sick ball 話說 佢好似因為無左神力 依家係少女樣

慢慢俾蘇哥感染

幾時同蘇哥生返件
有埋雅典娜神格嘅女戰神b同蘇b隻揪

E神概念圖

諗起某套後宮小說
講男主角見到佢十幾個仔女穿越返黎救老母

佢唔識耕田

無得同d女後宮，不完全燃燒

咁農夫囉

今日好悶

慢慢黎

就快考數學啦 calculus好叉煩呀

可以睇我另一本講數學既書

認真咩黑貓
我而家好想逃避數學

加油
不過數數真係好煩，所以我考數嗰陣都好差

不要忘記π/3√2

忠實讀者

數學其實唔難
two plus two is four, minus one thats three. quick maths.

依家到底有幾多後宮

遍佈天下

your dad is 44

直接出啦

今晚準時見

睇死你又食飯遲半個鐘

我一陣飛番香港喇
今日冇得斷短貓

話咁快就920
黑貓準備開新po喇

短貓咁短無咁快1001嘅

邊度短呀，睇過？

返黎再斷過

實捉到你地

霸定頭位先

７

坎佩切原本人口約二十萬人，經惡魔蹂躪後人口銳減超過一半；現在惡魔比人類多，居民在城內生活苦不堪言。而且亞巴頓死了、六王都落跑了，城內惡魔更是無法無天，光天化日下姦淫虜掠，滿足各種樞罪的慾望。

但安穩的日子不長久，城外突然發現有大批士兵朝這邊來，惡魔隊長問部下：「來的是撒馬利亞的軍隊嗎？」

「是啊，敵人士兵數目比坎佩切還要多，我們要轉移陣地撤退嗎？」

「不，嘿嘿，撒馬利亞大公是人類出身，只要把城內所有居民當作人質要脅那人類大公就行！」

「隊長英明。我們就如此跟撒馬利亞談判。」

於是坎佩切的叛軍使者來到十公里外撒馬利亞軍營，該使者是一隻頭石像鬼，他對娜瑪如此喊話：

「坎佩切與亞巴頓大公已再無任何關係，也沒有窩藏六位侯王，請你們立即退兵，不要干涉坎佩切此地。」

娜瑪手執閃電火威嚇道：「你們懂不懂禮貌？本小姐是阿斯摩太女王，奉撒旦大人之命前來整頓天下惡魔，快把領地交出來本小姐姑且饒你們一死！」

石像鬼得意答道：「哼，我們過慣自由生活，不像你們跟人類為伍，辱了惡魔名聲。」又說：「現在坎佩切有五萬人類，若你們對坎佩切出手，五萬人類都要陪葬！」

娜瑪咬著嘴唇卻無法反駁，旁邊負責監軍的路西法嘆道：「居然淪落到如斯地步，以下等的人類作擋箭牌。陛下離開樞罪之獄短短兩個月，地上惡魔就暴走作反，哀哉。」

娜瑪白眼道：「所謂監軍就是來看戲和旁述的嗎？」

「呵呵，我在領教蘇大公與閣下的本事，看看你們有什麼妙計解放坎佩切。」

回到坎佩切，居民知道自己被當成人質皆人心惶惶，想逃跑卻又不敢；尤其城鎮四周都正在修建圍牆，要是有人偷走立即就會被惡魔逮住，那位少婦就是活生生的例子。

「隊長，我們在城牆附近發現人類，已經把她捉回來聽候處置。」

「把那人殺了就好，用不著麻煩我吧。」

惡魔士兵不懷好意笑道：「普通將她殺死就太便宜了那人類，更不說那位少婦還有幾分姿色，一定要當眾凌辱她以儆效尤！」

語畢，在數百對惡魔視線下少婦被押到廣場中央，她抱著嬰兒全身顫抖也算是本能反應吧。畢竟抱著兩個月大的女嬰光天化日下被惡魔重重包圍，就算見慣風浪還是有點害怕，手臂抖得懷中女孩亦哭了出來。

惡魔隊長罵道：「我最討厭就是小孩的哭聲，來人把那死小孩丟掉！」

女嬰頓感殺意，頭上紅毛與眼睛竟燃燒起來，更從母親懷中掙脫站到地上！她就是那個與所羅門寶藏互相連結的女孩、所羅門寶藏的繼承人；幾千里外寶藏鎧甲鏘鏘聲響穿到她的身上，配上太陽火神砲作為其後光，把在場惡魔都嚇得目瞪口呆。

文呀!!!!!!!!!!!

再斷黑貓就冇J架喇

蘇b發威

點解阿女突然畀人捉左既？

「怎，怎麼會突然變成另一個人！嬰孩何在……不對，那孩子還不是人，是古神！」惡魔隊長連忙大喝：「兄弟快拿武器殺死那妖童！快！」

「──小孩子！姐姐來救妳了！」

天空忽現巨大黑影，百米聖德芬從天而降，一拳重重捶在廣場群魔中間，方圓百里的惡魔通通如彈床上的積木一樣被彈飛數米！唯獨身負重甲的小公主與迦蘭沒有受傷。

這一天空之鎚轟得坎佩切惡魔手忙腳亂，但同時卻引來惡魔的圍捕，跑往廣場要討伐天使。惡魔隊長舉手命令：「向天使投矛，把她插成刺蝟！」

聖德芬雖然力大無窮，卻身手笨拙，擋不下漫天長矛──但聽地上有機關砲火聲，硝煙中小公主的太陽神火砲連珠砲發， 把空中長矛攔腰擊落，著火變成流星反過來墜向惡魔！惡魔爭相走避，又是一輪爆炸聲和慘叫聲。

惡魔隊長咬牙切齒，心想怎能敗給那兩個小孩？便拾起地上大刀，向忘形射擊的公主以及迦蘭跑過去──但跑到一半突然遭人按住頭蓋，雙腳離地，整個人遭不明力量抓起！

眼前殺氣漸漸現形，正是蘇梓我本人。

「撒、撒馬利亞大公！什麼時候在這裡！」

「父親來學校參觀孩子天才表演很正常。」

「父親來學校參觀孩子天才表演很正常。」

表演

但也許惡魔隊長還沒聽畢全句，他就被蘇梓我大力丟到天外消失。至於蘇梓我施展隱形術之後又是轉移術，立地召來斯伯奈克的藍騎士團趕來廣場保護迦蘭；斯伯奈克隨即以兵裝術喚出砲台土牆，蘇梓我則抱起公主，高舉她朝向惡魔亂射，把廣場遠方炸得火光熊熊。

火光映在聖德芬臉上，她便深吸口氣，蹲下嘟嘴大風吹，就像吹生日蠟燭般煽風點火，不讓其他惡魔接近小公主。

在蒼藍重騎士護送下，迦蘭喃喃道：「這樣教小孩會不會有不好的後果呢……」

「哇哈哈哈！不用怕，疾惡如仇是英雄特質，拯救蒼生是英雄的責任，小不點既然有如此能力，好應該早點學習如何運用力量！將來撒馬利亞大公可能由小不點來繼承嘛。」

迦蘭苦笑：「會不會想得太遙遠了？她還只有兩個月大。」

「總之迦蘭妳也辛苦了。」

語畢，蘇梓我抱著公主像機關槍一樣掃射惡魔，哈哈大笑，公主也跟著咧嘴大笑。

「這就是蘇梓我流的道德教育，記住對壞人不要手下留情！」

蘇梓我家族在城內大鬧，同一時間娜瑪就裡應外合，以閃電開路兵臨城下，沿路叛軍落花流水；不消半天便成功鎮壓萬魔，解放人類第一個城鎮，受坎佩切人民崇拜。

所有野都係蘇哥既掌握之中

慈父

蘇哥親自訓練蘇Ｂ

蘇梓我流道德教育

有啲突然

倒叙順叙都用下

語畢，蘇梓我抱著公主像機關槍一樣掃射惡魔，哈哈大笑，公主也跟著咧嘴大笑

屌你兩父女一擔擔
睇黎on9呢樣野遺傳得好徹底

只有蘇哥先可以打救世人

In So gor we trust

不久將來：哇哈哈哈X2

傳染埋聖德芬，剩低小娜娜嗚嗚

仲有小娜娜個b

倒敘下半part 要等聽日?

無下半 part，唔特登寫佢點俾人捉啦
就係迦蘭抱住個b同隱形既蘇哥自己走去城外俾惡魔發現

感謝大熊貓

Bb起左名未

未，蘇哥唔識改名

電腦到未？

幫部電腦改名

好似話聽日到

有新電腦即係有長文luu

用一日時間追返晒兩個月嘅文表示好爽，好耐無見啦黑貓

見又有新嘢玩入嚟試下先

爽就好
不過儲文之餘可以耐唔耐都黎探黑貓

今晚開波

今晚開新po出文

今晚長哋喇黑貓

新po呢